{
  "id": 1125872555,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.31827,47.34074,7.31827,47.34074",
    "geom:latitude":47.34074,
    "geom:longitude":7.31827,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":2248,
    "gn:population":2248,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.34074,
    "lbl:longitude":7.31827,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Court\u00e9telle"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Court\u00e9telle"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Court\u00e9telle"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Court\u00e9telle"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Court\u00e9telle"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Court\u00e9telle"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Court\u00e9telle"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Court\u00e9telle"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Court\u00e9telle"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Court\u00e9telle"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Court\u00e9telle"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Court\u00e9telle"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Court\u00e9telle"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Court\u00e9telle"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Court\u00e9telle"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Court\u00e9telle"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Court\u00e9telle"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Court\u00e9telle"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Court\u00e9telle"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5eab\u6cf0\u7279\u52d2"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2661089,
    "qs_pg:gn_pop":2248,
    "qs_pg:name":"Court\u00e9telle",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Jura",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":13,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":1037425,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":782175,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Jura",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682347,
        102191581,
        404569065,
        85633051,
        102062791
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2661089,
        "gp:id":782175,
        "qs_pg:id":1037425,
        "wd:id":"Q67463"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497294372,
    "wof:geomhash":"d4adbf39a473da23c46a2fb4790a6946",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062791,
            "localadmin_id":404569065,
            "locality_id":1125872555,
            "region_id":85682347
        }
    ],
    "wof:id":1125872555,
    "wof:lastmodified":1561745901,
    "wof:name":"Court\u00e9telle",
    "wof:parent_id":404569065,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2248,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.31827,
    47.34074,
    7.31827,
    47.34074
],
  "geometry": {"coordinates":[7.31827,47.34074],"type":"Point"}
}