{
  "id": 1126049493,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.48024,47.42366,7.48024,47.42366",
    "geom:latitude":47.42366,
    "geom:longitude":7.48024,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":1753,
    "gn:population":1753,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.42366,
    "lbl:longitude":7.48024,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u52d2\u7533\u8328"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u0420\u0451\u0448\u0435\u043d\u0446"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0420\u0451\u0448\u0435\u043d\u0446"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0451\u0448\u0435\u043d\u0446"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "R\u00f6schenz"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u52d2\u7533\u8328"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2658968,
    "qs_pg:gn_pop":1753,
    "qs_pg:name":"R\u00f6schenz",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":575568,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682361,
        102191581,
        404569757,
        85633051,
        102062757
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2658968,
        "qs_pg:id":575568,
        "wd:id":"Q66368"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497302639,
    "wof:geomhash":"f08e4da236919c483d84fad6b9cc6dd6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062757,
            "localadmin_id":404569757,
            "locality_id":1126049493,
            "region_id":85682361
        }
    ],
    "wof:id":1126049493,
    "wof:lastmodified":1534379251,
    "wof:name":"R\u00f6schenz",
    "wof:parent_id":404569757,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1753,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[
        1125872279
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.48024,
    47.42366,
    7.48024,
    47.42366
],
  "geometry": {"coordinates":[7.48024,47.42366],"type":"Point"}
}