{
  "id": 1125901541,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.76937,46.77149,6.76937,46.77149",
    "geom:latitude":46.77149,
    "geom:longitude":6.76937,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":108,
    "gn:population":108,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.77149,
    "lbl:longitude":6.76937,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:baq_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u8c22\u8bb7\u5e15\u57fa\u8036"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2661190,
    "qs_pg:gn_pop":108,
    "qs_pg:name":"Ch\u00eane-P\u00e2quier",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1263093,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":782086,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        102191581,
        404573107,
        85633051,
        102062813
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2661190,
        "gp:id":782086,
        "qs_pg:id":1263093,
        "wd:id":"Q52737"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497295829,
    "wof:geomhash":"8347e8a605c9c5c566f54f7f9ea4996d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062813,
            "localadmin_id":404573107,
            "locality_id":1125901541,
            "region_id":85682325
        }
    ],
    "wof:id":1125901541,
    "wof:lastmodified":1513927163,
    "wof:name":"Ch\u00eane-P\u00e2quier",
    "wof:parent_id":404573107,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":108,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.76937,
    46.77149,
    6.76937,
    46.77149
],
  "geometry": {"coordinates":[6.76937,46.77149],"type":"Point"}
}