{
  "id": 1125861113,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.43069,46.21108,7.43069,46.21108",
    "geom:latitude":46.21108,
    "geom:longitude":7.43069,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":150,
    "gn:population":150,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.21108,
    "lbl:longitude":7.43069,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vernami\u00e8ge"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vernami\u00e8ge"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vernami\u00e8ge"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vernami\u00e8ge"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Vernami\u00e8ge"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vernami\u00e8ge"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vernami\u00e8ge"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Vernami\u00e8ge"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vernami\u00e8ge"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Vernami\u00e8ge"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vernami\u00e8ge"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vernami\u00e8ge"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Vernami\u00e8ge"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vernami\u00e8ge"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u97cb\u7d0d\u7c73\u8036\u71b1"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2658158,
    "qs_pg:gn_pop":150,
    "qs_pg:name":"Vernami\u00e8ge",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Valais",
    "qs_pg:photos":122,
    "qs_pg:photos_1k":25,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":122,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1287455,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":784561,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Valais",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682281,
        102191581,
        404568075,
        85633051,
        102062985
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2658158,
        "gp:id":784561,
        "qs_pg:id":1287455,
        "wd:id":"Q664221"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497293834,
    "wof:geomhash":"0cac13912dd46cc6098fdebc19bc6028",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062985,
            "localadmin_id":404568075,
            "locality_id":1125861113,
            "region_id":85682281
        }
    ],
    "wof:id":1125861113,
    "wof:lastmodified":1561745887,
    "wof:name":"Vernami\u00e8ge",
    "wof:parent_id":404568075,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":150,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.43069,
    46.21108,
    7.43069,
    46.21108
],
  "geometry": {"coordinates":[7.43069,46.21108],"type":"Point"}
}