{
  "id": 1125815723,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2019-08-06",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.63775,46.99023,9.63775,46.99023",
    "geom:latitude":46.99023,
    "geom:longitude":9.63775,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.99023,
    "lbl:longitude":9.63775,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Seewis im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Seewis Dorf"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Seewis im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Seewis im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Seewis en Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Seewis im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Seewis im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Seewis im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Seewis im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0417\u0435\u0432\u0438\u0441"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Seewis im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Seewis im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Seewis im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Seewis im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Seewis im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Seewis im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Seewis im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Sievgia"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0417\u0435\u0432\u0438\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Seewis im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Seewis im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Seewis"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Seewisi Pr\u00e4tigau"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Seewis im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Seewis im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Seewis im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2658645,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Seewis im Pr\u00e4tigau",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Graub\u00fcnden",
    "qs_pg:photos":110,
    "qs_pg:photos_1k":22,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":110,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1167130,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":784155,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Graub\u00fcnden",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682255,
        102191581,
        404568011,
        85633051,
        102062803
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2658645,
        "gp:id":784155,
        "qs_pg:id":1167130,
        "wd:id":"Q64748"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497291835,
    "wof:geomhash":"83c0be4b6c7c264088c3eb676e3f8319",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062803,
            "localadmin_id":404568011,
            "locality_id":1125815723,
            "region_id":85682255
        }
    ],
    "wof:id":1125815723,
    "wof:lastmodified":1565456260,
    "wof:name":"Seewis im Pr\u00e4tigau",
    "wof:parent_id":404568011,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[
        404568011
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.63775,
    46.99023,
    9.63775,
    46.99023
],
  "geometry": {"coordinates":[9.63775,46.99023],"type":"Point"}
}