{
  "id": 1125914657,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.3231,46.5531,9.3231,46.5531",
    "geom:latitude":46.5531,
    "geom:longitude":9.3231,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":400,
    "gn:population":400,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.5531,
    "lbl:longitude":9.3231,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Spl\u00fcgen"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Spl\u00fcgen"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Spl\u00fcgen"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Splugo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Spl\u00fcgen"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u067e\u0644\u0648\u0698\u0627\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Spl\u00fcgen"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Spl\u00fcgen"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Spluga"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b9\u30d7\u30ea\u30e5\u30fc\u30b2\u30f3"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e8\u10de\u10da\u10d8\u10e3\u10d2\u10d4\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0428\u043f\u043b\u044e\u0433\u0435\u043d"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Speluca"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Spl\u00fcga"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Spl\u00fcgen"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Spl\u00fcgen"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Spl\u00fcgen"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Spl\u00fcgen"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Spl\u00fcgen"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Spleja"
    ],
    "name:roh_x_variant":[
        "Spligia",
        "Spleia"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0428\u043f\u043b\u044e\u0433\u0435\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Spl\u00fcgen"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Spl\u00fcgen"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Spl\u00fcgen"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Spl\u00fcgen"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Spl\u00fcgen"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Spl\u00fcgen"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u65bd\u666e\u5442\u6839"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2658528,
    "qs_pg:gn_pop":400,
    "qs_pg:name":"Spl\u00fcgen",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Graub\u00fcnden",
    "qs_pg:photos":555,
    "qs_pg:photos_1k":112,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":555,
    "qs_pg:photos_sr":8,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":214929,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":784245,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Graub\u00fcnden",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682255,
        102191581,
        404567909,
        85633051,
        102062845
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2658528,
        "gp:id":784245,
        "qs_pg:id":214929,
        "wd:id":"Q64195"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497296274,
    "wof:geomhash":"1220b488da430bb40bc383a4a6c5f505",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062845,
            "localadmin_id":404567909,
            "locality_id":1125914657,
            "region_id":85682255
        }
    ],
    "wof:id":1125914657,
    "wof:lastmodified":1561745914,
    "wof:name":"Spl\u00fcgen",
    "wof:parent_id":404567909,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":400,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.3231,
    46.5531,
    9.3231,
    46.5531
],
  "geometry": {"coordinates":[9.3231,46.5531],"type":"Point"}
}