{
  "id": 1125814589,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.223682,46.098709,7.223682,46.098709",
    "geom:latitude":46.098709,
    "geom:longitude":7.223682,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.098709,
    "lbl:longitude":7.223682,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Voll\u00e8gues"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Voll\u00e8ges"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6c83\u840a\u71b1"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Voll\u00e8ges",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Valais",
    "qs_pg:photos":530,
    "qs_pg:photos_1k":107,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":530,
    "qs_pg:photos_sr":7,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1084450,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":785773,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Valais",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682281,
        102191581,
        404567697,
        85633051,
        102062807
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":785773,
        "qs_pg:id":1084450,
        "wd:id":"Q70034"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497291788,
    "wof:geomhash":"3893f663c75d11cf0564a88553cd1f57",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062807,
            "localadmin_id":404567697,
            "locality_id":1125814589,
            "region_id":85682281
        }
    ],
    "wof:id":1125814589,
    "wof:lastmodified":1561745889,
    "wof:name":"Voll\u00e8ges",
    "wof:parent_id":404567697,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.223682,
    46.098709,
    7.223682,
    46.098709
],
  "geometry": {"coordinates":[7.223682,46.098709],"type":"Point"}
}