{
  "id": 1125928893,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.42507,47.37348,9.42507,47.37348",
    "geom:latitude":47.37348,
    "geom:longitude":9.42507,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":1612,
    "gn:population":1612,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.37348,
    "lbl:longitude":9.42507,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u043b\u0435\u0440"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "B\u00fchler AR"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "B\u00fchler AR"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u043b\u0435\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "B\u00fchler"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2661343,
    "qs_pg:gn_pop":1612,
    "qs_pg:name":"B\u00fchler",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Appenzell Ausserrhoden",
    "qs_pg:photos":223,
    "qs_pg:photos_1k":45,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":223,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":182192,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":781954,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Appenzell Ausserrhoden",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682275,
        102191581,
        404328641,
        85633051,
        102062921
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2661343,
        "gp:id":781954,
        "qs_pg:id":182192,
        "wd:id":"Q67197"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497296737,
    "wof:geomhash":"a3799569d29a3111cb5f758af3345948",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062921,
            "localadmin_id":404328641,
            "locality_id":1125928893,
            "region_id":85682275
        }
    ],
    "wof:id":1125928893,
    "wof:lastmodified":1561745861,
    "wof:name":"B\u00fchler",
    "wof:parent_id":404328641,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1612,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.42507,
    47.37348,
    9.42507,
    47.37348
],
  "geometry": {"coordinates":[9.42507,47.37348],"type":"Point"}
}