{
  "id": 1126016077,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.55597,46.5511,6.55597,46.5511",
    "geom:latitude":46.5511,
    "geom:longitude":6.55597,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":7408,
    "gn:population":7408,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.5511,
    "lbl:longitude":6.55597,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:baq_x_preferred":[
        "Bussigny"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0411\u0443\u0441\u0438\u0433\u043d\u0439"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u6d1b\u6851\u9644\u8fd1\u6bd4\u897f\u5c3c"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Bussigny"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Bussigny"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Busignis"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Bussigny"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2661305,
    "qs_pg:gn_pop":7408,
    "qs_pg:name":"Bussigny",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "qs_pg:photos":219,
    "qs_pg:photos_1k":44,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":219,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":5,
    "qs_pg:qs_id":141177,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":781984,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        102191581,
        404571323,
        85633051,
        102062829
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2661305,
        "gp:id":781984,
        "qs_pg:id":141177,
        "wd:id":"Q52300"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497300555,
    "wof:geomhash":"01203fa63abee8dbdc89f0bc00c8d3a8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062829,
            "localadmin_id":404571323,
            "locality_id":1126016077,
            "region_id":85682325
        }
    ],
    "wof:id":1126016077,
    "wof:lastmodified":1553816703,
    "wof:name":"Bussigny",
    "wof:parent_id":404571323,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":7408,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.55597,
    46.5511,
    6.55597,
    46.5511
],
  "geometry": {"coordinates":[6.55597,46.5511],"type":"Point"}
}