{
  "id": 1125771049,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.04292,46.14892,7.04292,46.14892",
    "geom:latitude":46.14892,
    "geom:longitude":7.04292,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":647,
    "gn:population":647,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.14892,
    "lbl:longitude":7.04292,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062f\u0648\u0631\u064a\u0646\u0627"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Dor\u00e9naz"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Dor\u00e9naz"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u591a\u96f7\u7d0d"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Dor\u00e9naz"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Dor\u00e9naz"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Dor\u00e9naz"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Dor\u00e9naz"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Dor\u00e9naz"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Dor\u00e9naz"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Dor\u00e9naz"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Dor\u00e9naz"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Dor\u00e9naz"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Dor\u00e9naz"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Dor\u00e9naz"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Dor\u00e9naz"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Dor\u00e9naz"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Dor\u00e9naz"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Dor\u00e9naz"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Dor\u00e9naz"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2660991,
    "qs_pg:gn_pop":647,
    "qs_pg:name":"Dor\u00e9naz",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Valais",
    "qs_pg:photos":212,
    "qs_pg:photos_1k":43,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":212,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1158965,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":782260,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Valais",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682281,
        102191581,
        404569185,
        85633051,
        102062965
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2660991,
        "gp:id":782260,
        "qs_pg:id":1158965,
        "wd:id":"Q68487"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497290067,
    "wof:geomhash":"419f5d91bbd05cf1e00b37fa96bde876",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062965,
            "localadmin_id":404569185,
            "locality_id":1125771049,
            "region_id":85682281
        }
    ],
    "wof:id":1125771049,
    "wof:lastmodified":1513927208,
    "wof:name":"Dor\u00e9naz",
    "wof:parent_id":404569185,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":647,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.04292,
    46.14892,
    7.04292,
    46.14892
],
  "geometry": {"coordinates":[7.04292,46.14892],"type":"Point"}
}