{
  "id": 1125967577,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.81506,46.28053,7.81506,46.28053",
    "geom:latitude":46.28053,
    "geom:longitude":7.81506,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":705,
    "gn:population":705,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.28053,
    "lbl:longitude":7.81506,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u6bd4\u723e\u8208"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen VS"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen VS"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Betula"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "B\u00fcrchen"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u723e\u8208"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2661326,
    "qs_pg:gn_pop":705,
    "qs_pg:name":"B\u00fcrchen",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Valais",
    "qs_pg:photos":90,
    "qs_pg:photos_1k":18,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":90,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1158953,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":781966,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Valais",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682281,
        102191581,
        404569081,
        85633051,
        102063037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2661326,
        "gp:id":781966,
        "qs_pg:id":1158953,
        "wd:id":"Q70712"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497298033,
    "wof:geomhash":"dc6858e1004c0a48134baf8e706d53f5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063037,
            "localadmin_id":404569081,
            "locality_id":1125967577,
            "region_id":85682281
        }
    ],
    "wof:id":1125967577,
    "wof:lastmodified":1513927131,
    "wof:name":"B\u00fcrchen",
    "wof:parent_id":404569081,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":705,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.81506,
    46.28053,
    7.81506,
    46.28053
],
  "geometry": {"coordinates":[7.81506,46.28053],"type":"Point"}
}