{
  "id": 1293234821,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2019-08-06",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.09676,47.66428,9.09676,47.66428",
    "geom:latitude":47.66428,
    "geom:longitude":9.09676,
    "gn:admin1_code":"TG",
    "gn:admin2_code":"2013.0",
    "gn:admin3_code":"4646.0",
    "gn:asciiname":"Tueueffgwaendli",
    "gn:country_code":"CH",
    "gn:dem":416,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLL",
    "gn:geonameid":11568081,
    "gn:latitude":47.66428,
    "gn:longitude":9.09676,
    "gn:modification_date":"2017-07-27",
    "gn:name":"T\u00fc\u00fcffgw\u00e4ndli",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Zurich",
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:deu_x_preferred":[
        "T\u00fc\u00fcffgw\u00e4ndli"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682337,
        102191581,
        404569681,
        85633051,
        102062953
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":11568081
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"e9b73b5d05fbd4f4f3e20e98315b4d8e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062953,
            "localadmin_id":404569681,
            "locality_id":1293234821,
            "region_id":85682337
        }
    ],
    "wof:id":1293234821,
    "wof:lastmodified":1565428912,
    "wof:name":"Tueueffgwaendli",
    "wof:parent_id":404569681,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[
        1394399213
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.09676,
    47.66428,
    9.09676,
    47.66428
],
  "geometry": {"coordinates":[9.09676,47.66428],"type":"Point"}
}