{
  "id": 1125799139,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.8922,47.14303,6.8922,47.14303",
    "geom:latitude":47.14303,
    "geom:longitude":6.8922,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.14303,
    "lbl:longitude":6.8922,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:als_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re BE"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re BE"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re BE"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re i Sveits"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0440\u044c\u0435\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re BE"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u8cbb\u91cc\u57c3"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2660062,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"La Ferri\u00e8re",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Bern",
    "qs_pg:photos":32,
    "qs_pg:photos_1k":6,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":32,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":271413,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":782985,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Bern",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682381,
        102191581,
        404569001,
        85633051,
        102062865
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2660062,
        "gp:id":782985,
        "qs_pg:id":271413,
        "wd:id":"Q69879"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497291184,
    "wof:geomhash":"34f5c4ced8f916e64a4eca3561d32a91",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062865,
            "localadmin_id":404569001,
            "locality_id":1125799139,
            "region_id":85682381
        }
    ],
    "wof:id":1125799139,
    "wof:lastmodified":1561745939,
    "wof:name":"La Ferri\u00e8re",
    "wof:parent_id":404569001,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.8922,
    47.14303,
    6.8922,
    47.14303
],
  "geometry": {"coordinates":[6.8922,47.14303],"type":"Point"}
}