{
  "id": 1125942211,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.168322,46.401402,6.168322,46.401402",
    "geom:latitude":46.401402,
    "geom:longitude":6.168322,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.401402,
    "lbl:longitude":6.168322,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u8c22\u745f\u96f7"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ch\u00e9serex"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Ch\u00e9serex",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "qs_pg:photos":73,
    "qs_pg:photos_1k":15,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":73,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":399702,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":784906,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        102191581,
        404569667,
        85633051,
        102063049
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":784906,
        "qs_pg:id":399702,
        "wd:id":"Q52777"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497297157,
    "wof:geomhash":"f3d994bc92de42f90a3ebe7035de3ad9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063049,
            "localadmin_id":404569667,
            "locality_id":1125942211,
            "region_id":85682325
        }
    ],
    "wof:id":1125942211,
    "wof:lastmodified":1513927162,
    "wof:name":"Ch\u00e9serex",
    "wof:parent_id":404569667,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.168322,
    46.401402,
    6.168322,
    46.401402
],
  "geometry": {"coordinates":[6.168322,46.401402],"type":"Point"}
}