{
  "id": 1125951185,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2019-08-06",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.80865,46.91018,9.80865,46.91018",
    "geom:latitude":46.91018,
    "geom:longitude":9.80865,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":724,
    "gn:population":724,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.91018,
    "lbl:longitude":9.80865,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saas im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saas im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saas"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Saas en Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saas im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saas im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saas im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0417\u0430\u0441"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Saas im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saas im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saas im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Saas im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Saas im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saas im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saas im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Sausch"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0417\u0430\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saas im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Saas im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saas im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Saas im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saas im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saas im Pr\u00e4ttigau"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2658902,
    "qs_pg:gn_pop":724,
    "qs_pg:name":"Saas",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Graub\u00fcnden",
    "qs_pg:photos":48,
    "qs_pg:photos_1k":10,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":48,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1332048,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":783980,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Graub\u00fcnden",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682255,
        102191581,
        404568337,
        85633051,
        102062803
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2658902,
        "gp:id":783980,
        "qs_pg:id":1332048,
        "wd:id":"Q64651"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497297462,
    "wof:geomhash":"4330201db3e8aef0e1e735c66785a93d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062803,
            "localadmin_id":404568337,
            "locality_id":1125951185,
            "region_id":85682255
        }
    ],
    "wof:id":1125951185,
    "wof:lastmodified":1564896378,
    "wof:name":"Saas",
    "wof:parent_id":404568337,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":724,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":1394410463,
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.80865,
    46.91018,
    9.80865,
    46.91018
],
  "geometry": {"coordinates":[9.80865,46.91018],"type":"Point"}
}