{
  "id": 1126015933,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.14793,47.02269,7.14793,47.02269",
    "geom:latitude":47.02269,
    "geom:longitude":7.14793,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":625,
    "gn:population":625,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.02269,
    "lbl:longitude":7.14793,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0631\u0648\u062a\u064a\u0644\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Br\u00fcttelen"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u0411\u0440\u044e\u0442\u0442\u0435\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Br\u00fcttelen"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Br\u00fcttelen"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Br\u00fcttelen"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Br\u00fcttelen"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Br\u00fcttelen"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Br\u00fcttele"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Br\u00fcttelen"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Br\u00fcttelen"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u0440\u044e\u0442\u0442\u0435\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Br\u00fcttelen"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Br\u00fcttelen"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Br\u00fcttelen"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Br\u00fcttelen"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Br\u00fcttelen"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0440\u044e\u0442\u0442\u0435\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Br\u00fcttelen"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Br\u00fcttelen"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Br\u00fcttelen"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Br\u00fcttelen"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Br\u00fcttelen"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Br\u00fcttelen"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e03\u5442\u7279\u502b"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2661363,
    "qs_pg:gn_pop":625,
    "qs_pg:name":"Br\u00fcttelen",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Bern",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":938345,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":781936,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Bern",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682381,
        102191581,
        404570703,
        85633051,
        102062909
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2661363,
        "gp:id":781936,
        "qs_pg:id":938345,
        "wd:id":"Q67260"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497300547,
    "wof:geomhash":"86d73d7f1d4a140fefc3cdc4f4f039b4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062909,
            "localadmin_id":404570703,
            "locality_id":1126015933,
            "region_id":85682381
        }
    ],
    "wof:id":1126015933,
    "wof:lastmodified":1561745922,
    "wof:name":"Br\u00fcttelen",
    "wof:parent_id":404570703,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":625,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.14793,
    47.02269,
    7.14793,
    47.02269
],
  "geometry": {"coordinates":[7.14793,47.02269],"type":"Point"}
}