{
  "id": 1292939539,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2019-08-06",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.43397,46.99237,8.43397,46.99237",
    "geom:latitude":46.99237,
    "geom:longitude":8.43397,
    "gn:admin1_code":"NW",
    "gn:admin2_code":"700.0",
    "gn:admin3_code":"1505.0",
    "gn:asciiname":"Raegenrueti",
    "gn:country_code":"CH",
    "gn:dem":463,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":10130937,
    "gn:latitude":46.99237,
    "gn:longitude":8.43397,
    "gn:modification_date":"2016-06-22",
    "gn:name":"R\u00e4genr\u00fcti",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Zurich",
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:und_x_variant":[
        "R\u00e4genr\u00fcti",
        "Regenr\u00fcti"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682315,
        102191581,
        404328291,
        85633051,
        102062973
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":10130937
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"ee258c886237153e642a263274a865f6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062973,
            "localadmin_id":404328291,
            "locality_id":1292939539,
            "region_id":85682315
        }
    ],
    "wof:id":1292939539,
    "wof:lastmodified":1565230494,
    "wof:name":"Raegenrueti",
    "wof:parent_id":404328291,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[
        1394398241
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.43397,
    46.99237,
    8.43397,
    46.99237
],
  "geometry": {"coordinates":[8.43397,46.99237],"type":"Point"}
}