{
  "id": 1125823757,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.61111,46.91108,6.61111,46.91108",
    "geom:latitude":46.91108,
    "geom:longitude":6.61111,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":814,
    "gn:population":814,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.91108,
    "lbl:longitude":6.61111,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:dut_x_preferred":[
        "M\u00f4tiers"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "M\u00f4tiers"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "M\u00f4tiers"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "M\u00f4tiers"
    ],
    "name:gre_x_preferred":[
        "\u039c\u03bf\u03c4\u03b9\u03ad"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05de\u05d5\u05d8\u05d9\u05d9\u05d4"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "M\u00f4tiers"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "M\u00f4tiers"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "M\u00f4tiers"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "M\u00f4tiers"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0442\u044c\u0454"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "M\u00f4tiers"
    ],
    "name:wel_x_preferred":[
        "M\u00f4tiers"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2659572,
    "qs_pg:gn_pop":814,
    "qs_pg:name":"M\u00f4tiers",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Neuch\u00e2tel",
    "qs_pg:photos":601,
    "qs_pg:photos_1k":122,
    "qs_pg:photos_9k":3,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":601,
    "qs_pg:photos_sr":8,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1168682,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":783416,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Neuch\u00e2tel",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682359,
        102191581,
        404567767,
        85633051,
        102062805
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2659572,
        "gp:id":783416,
        "qs_pg:id":1168682,
        "wd:id":"Q689691"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497292183,
    "wof:geomhash":"7a861f91415d7d58e2485c377551811c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062805,
            "localadmin_id":404567767,
            "locality_id":1125823757,
            "region_id":85682359
        }
    ],
    "wof:id":1125823757,
    "wof:lastmodified":1513927764,
    "wof:name":"M\u00f4tiers",
    "wof:parent_id":404567767,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":814,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.61111,
    46.91108,
    6.61111,
    46.91108
],
  "geometry": {"coordinates":[6.61111,46.91108],"type":"Point"}
}