{
  "id": 1126004591,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.51158,47.0972,7.51158,47.0972",
    "geom:latitude":47.0972,
    "geom:longitude":7.51158,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":474,
    "gn:population":474,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.0972,
    "lbl:longitude":7.51158,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "B\u00fcren zum Hof"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "B\u00fcren zum Hof"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "B\u00fcren zum Hof"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u6bd4\u502b"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "B\u00fcren zum Hof"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "B\u00fcren zum Hof"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "B\u00fcren zum Hof"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "B\u00fcren zum Hof"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "B\u00fcren zum Hof"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "B\u00fc\u00fcre"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "B\u00fcren zum Hof"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "B\u00fcren zum Hof"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u0440\u0435\u043d-\u0446\u0443\u043c-\u0425\u043e\u0444"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "B\u00fcren zum Hof"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "B\u00fcren zum Hof"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "B\u00fcren zum Hof"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "B\u00fcren zum Hof"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u0440\u0435\u043d-\u0446\u0443\u043c-\u0425\u043e\u0444"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "B\u00fcren zum Hof"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "B\u00fcren zum Hof"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "B\u00fcren zum Hof"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "B\u00fcren zum Hof"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "B\u00fcren zum Hof"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":7285389,
    "qs_pg:gn_pop":474,
    "qs_pg:name":"B\u00fcren zum Hof",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Bern",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":4,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1008159,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":785722,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Bern",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682381,
        102191581,
        404571963,
        85633051,
        102062861
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7285389,
        "gp:id":785722,
        "qs_pg:id":1008159,
        "wd:id":"Q67554"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497299861,
    "wof:geomhash":"34fc0cd0cb533f2c3f0f9872a719bc28",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062861,
            "localadmin_id":404571963,
            "locality_id":1126004591,
            "region_id":85682381
        }
    ],
    "wof:id":1126004591,
    "wof:lastmodified":1513927132,
    "wof:name":"B\u00fcren zum Hof",
    "wof:parent_id":404571963,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":474,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.51158,
    47.0972,
    7.51158,
    47.0972
],
  "geometry": {"coordinates":[7.51158,47.0972],"type":"Point"}
}