{
  "id": 1125918365,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.8325,46.54543,6.8325,46.54543",
    "geom:latitude":46.54543,
    "geom:longitude":6.8325,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":1209,
    "gn:population":1209,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.54543,
    "lbl:longitude":6.8325,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pal\u00e9zieux"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pal\u00e9zieux"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pal\u00e9zieux"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Pal\u00e8zi\u0153x"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pal\u00e9zieux"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pal\u00e9zieux"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Pal\u00e9zieux"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Pal\u00e9zieux"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pal\u00e9zieux"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Pal\u00e9zieux"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pal\u00e9zieux"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pal\u00e9zieux"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Pal\u00e9zieux"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Pal\u00e9zieux"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pal\u00e9zieux"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2659260,
    "qs_pg:gn_pop":1209,
    "qs_pg:name":"Pal\u00e9zieux",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":1037304,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":783678,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        102191581,
        404568409,
        85633051,
        102063047
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2659260,
        "gp:id":783678,
        "qs_pg:id":1037304,
        "wd:id":"Q689254"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497296396,
    "wof:geomhash":"f4dda16b8a0112cc08d8c486ca1e8ac9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063047,
            "localadmin_id":404568409,
            "locality_id":1125918365,
            "region_id":85682325
        }
    ],
    "wof:id":1125918365,
    "wof:lastmodified":1561745917,
    "wof:name":"Pal\u00e9zieux",
    "wof:parent_id":404568409,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1209,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.8325,
    46.54543,
    6.8325,
    46.54543
],
  "geometry": {"coordinates":[6.8325,46.54543],"type":"Point"}
}