{
  "id": 1343397385,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2019-08-06",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.08905,46.60038,7.08905,46.60038",
    "geom:latitude":46.60038,
    "geom:longitude":7.08905,
    "gn:admin1_code":"FR",
    "gn:admin2_code":"1003.0",
    "gn:admin3_code":"2135.0",
    "gn:asciiname":"Pra Dere",
    "gn:country_code":"CH",
    "gn:dem":693,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":11488877,
    "gn:latitude":46.60038,
    "gn:longitude":7.08905,
    "gn:modification_date":"2017-07-27",
    "gn:name":"Pr\u00e2 D\u00ear\u00ea",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Zurich",
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pr\u00e2 D\u00ear\u00ea"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682301,
        102191581,
        404568309,
        85633051,
        102062999
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":11488877
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"3422a88315f74da3e6ac66369f25f354",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062999,
            "localadmin_id":404568309,
            "locality_id":1343397385,
            "region_id":85682301
        }
    ],
    "wof:id":1343397385,
    "wof:lastmodified":1565230474,
    "wof:name":"Pra Dere",
    "wof:parent_id":404568309,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[
        1394409349
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.08905,
    46.60038,
    7.08905,
    46.60038
],
  "geometry": {"coordinates":[7.08905,46.60038],"type":"Point"}
}