{
  "id": 1125823767,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"10.44624,46.62683,10.44624,46.62683",
    "geom:latitude":46.62683,
    "geom:longitude":10.44624,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":795,
    "gn:population":795,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.62683,
    "lbl:longitude":10.44624,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "M\u00fcnster"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "M\u00fcstair"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "M\u00fcstair"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "M\u00fcstair"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "M\u00fcstair"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "M\u00fcstair"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "M\u00fcstair"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "M\u00fcstair"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30df\u30e5\u30b9\u30bf\u30a4\u30a2"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u044e\u0441\u0442\u0430\u0438\u0440"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "M\u00fcstair"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "M\u00fcstair"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "M\u00fcstair"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "M\u00fcstair"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u044e\u0441\u0442\u0430\u0438\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "M\u00fcstair"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "M\u00fcstair"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "M\u00fcstair"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2659525,
    "qs_pg:gn_pop":795,
    "qs_pg:name":"M\u00fcstair",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Graub\u00fcnden",
    "qs_pg:photos":489,
    "qs_pg:photos_1k":99,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":489,
    "qs_pg:photos_sr":7,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1168683,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":783456,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Graub\u00fcnden",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682255,
        102191581,
        404567715,
        85633051,
        102062923
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2659525,
        "gp:id":783456,
        "qs_pg:id":1168683,
        "wd:id":"Q1959393"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497292184,
    "wof:geomhash":"fcedbd01d50733a61a77ab3cf113401f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062923,
            "localadmin_id":404567715,
            "locality_id":1125823767,
            "region_id":85682255
        }
    ],
    "wof:id":1125823767,
    "wof:lastmodified":1513927778,
    "wof:name":"M\u00fcstair",
    "wof:parent_id":404567715,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":795,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    10.44624,
    46.62683,
    10.44624,
    46.62683
],
  "geometry": {"coordinates":[10.44624,46.62683],"type":"Point"}
}