{
  "id": 1125798575,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.5295,47.23053,7.5295,47.23053",
    "geom:latitude":47.23053,
    "geom:longitude":7.5295,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.23053,
    "lbl:longitude":7.5295,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "R\u00fcttenen"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "R\u00fcttenen"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "R\u00fcttenen"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5442\u7279\u5ae9"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "R\u00fcttenen"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "R\u00fcttenen"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "R\u00fcttenen"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "R\u00fcttenen"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "R\u00fcttenen"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "R\u00fcttene"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "R\u00fcttenen"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "R\u00fcttenen"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0420\u044e\u0442\u0442\u0435\u043d\u0435\u043d"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "R\u00fcttenen"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "R\u00fcttenen"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "R\u00fcttenen"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "R\u00fcttenen"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u044e\u0442\u0442\u0435\u043d\u0435\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "R\u00fcttenen"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "R\u00fcttenen"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "R\u00fcttenen"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "R\u00fcttenen"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "R\u00fcttenen"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5442\u7279\u5ae9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":6691342,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"R\u00fcttenen",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Solothurn",
    "qs_pg:photos":279,
    "qs_pg:photos_1k":57,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":279,
    "qs_pg:photos_sr":5,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1081847,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":15001165,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Solothurn",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682365,
        102191581,
        404328463,
        85633051,
        102062823
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6691342,
        "gp:id":15001165,
        "qs_pg:id":1081847,
        "wd:id":"Q66998"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497291159,
    "wof:geomhash":"8821099a50accc3990fbca3f15e038b5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062823,
            "localadmin_id":404328463,
            "locality_id":1125798575,
            "region_id":85682365
        }
    ],
    "wof:id":1125798575,
    "wof:lastmodified":1513927962,
    "wof:name":"R\u00fcttenen",
    "wof:parent_id":404328463,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5295,
    47.23053,
    7.5295,
    47.23053
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5295,47.23053],"type":"Point"}
}