{
  "id": 1125997453,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.47206,46.52627,6.47206,46.52627",
    "geom:latitude":46.52627,
    "geom:longitude":6.47206,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPLL",
    "gn:gn_pop":700,
    "gn:population":700,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.52627,
    "lbl:longitude":6.47206,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u054e\u0578\u0582\u0586\u056c\u0561\u0576 \u056c\u0568 \u0547\u0561\u057f\u0578"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0412\u0443\u0444\u043b\u0430\u043d-\u043b\u0435-\u0428\u0430\u0442\u043e"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u7ef4\u592b\u6717\u5821"
    ],
    "name:cze_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:gre_x_preferred":[
        "\u0392\u03bf\u03c5\u03c6\u03bb\u03ad\u03bd-\u03bb\u03b5-\u03a3\u03b1\u03c4\u03ce"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u044e\u0444\u043b\u0430\u043d-\u043b\u0435-\u0428\u0430\u0442\u043e"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Vufflens-sur-Morges"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vufflens-le-Ch\u00e2teau"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7ef4\u592b\u6717\u5821"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLL",
    "qs_pg:gn_id":6619308,
    "qs_pg:gn_pop":700,
    "qs_pg:name":"Vufflens-le-Ch\u00e2teau",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "qs_pg:photos":54,
    "qs_pg:photos_1k":11,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":54,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":905497,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":20104706,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        102191581,
        404573097,
        85633051,
        102062873
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6619308,
        "gp:id":20104706,
        "qs_pg:id":905497,
        "wd:id":"Q69445"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497299440,
    "wof:geomhash":"c4a66e5de7edbaf3cb4f9edb6235db1a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062873,
            "localadmin_id":404573097,
            "locality_id":1125997453,
            "region_id":85682325
        }
    ],
    "wof:id":1125997453,
    "wof:lastmodified":1513928434,
    "wof:name":"Vufflens-le-Ch\u00e2teau",
    "wof:parent_id":404573097,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":700,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.47206,
    46.52627,
    6.47206,
    46.52627
],
  "geometry": {"coordinates":[6.47206,46.52627],"type":"Point"}
}