{
  "id": 1126004815,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.42178,47.46867,9.42178,47.46867",
    "geom:latitude":47.46867,
    "geom:longitude":9.42178,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":3496,
    "gn:population":3496,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.46867,
    "lbl:longitude":9.42178,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:baq_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u9ed8\u65bd\u7dad\u723e"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u0451\u0440\u0448\u0432\u0438\u043b\u044c"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0451\u0440\u0448\u0432\u0438\u043b\u044c"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "M\u00f6rschwil"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u9ed8\u65bd\u7dad\u723e"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2659579,
    "qs_pg:gn_pop":3496,
    "qs_pg:name":"M\u00f6rschwil",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton St. Gallen",
    "qs_pg:photos":20,
    "qs_pg:photos_1k":4,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":20,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":279069,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":783411,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton St. Gallen",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682341,
        102191581,
        404569799,
        85633051,
        102062855
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2659579,
        "gp:id":783411,
        "qs_pg:id":279069,
        "wd:id":"Q66334"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497299876,
    "wof:geomhash":"e3c8f47fdaec638ab561852c28b78e41",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062855,
            "localadmin_id":404569799,
            "locality_id":1126004815,
            "region_id":85682341
        }
    ],
    "wof:id":1126004815,
    "wof:lastmodified":1513927766,
    "wof:name":"M\u00f6rschwil",
    "wof:parent_id":404569799,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3496,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.42178,
    47.46867,
    9.42178,
    47.46867
],
  "geometry": {"coordinates":[9.42178,47.46867],"type":"Point"}
}