{
  "id": 101854385,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.53692,47.52357,8.53692,47.52357",
    "geom:latitude":47.52357,
    "geom:longitude":8.53692,
    "gn:population":13172,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.52357,
    "lbl:longitude":8.53692,
    "mps:latitude":47.52357,
    "mps:longitude":8.53692,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:alb_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:als_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u064a\u0648\u0644\u0627\u0634"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u6bd4\u62c9\u8d6b"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u043b\u0430\u0445"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:deu_x_colloquial":[
        "Buelach"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bulach"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0648\u0644\u06a9"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "B\u00fc\u00fcli"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d3\u30e5\u30fc\u30e9\u30cf"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u043b\u0430\u0445"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Pulacha"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0628\u0648\u0644\u06a9"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u043b\u0430\u0445"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u0438\u043b\u0430\u0445"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u043b\u0430\u0445"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "B\u00fclach"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u62c9\u8d6b"
    ],
    "qs:a0":"Schweiz#Suisse#Svizzera#Svizra",
    "qs:a1":"*Z\u00fcrich",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Schweiz#Suisse#Svizzera#Svizra",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"B\u00fclach",
    "qs:loc_alt":"Buelach",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ECustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        404568829,
        85633051,
        102063019
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"06a68698-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2661338,
        "gp:id":781958,
        "qs:id":459400,
        "qs_pg:id":459400,
        "wd:id":"Q9093",
        "wk:page":"B\u00fclach"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"90ccac91f8be8ba4efba0df2d075ea13",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063019,
            "localadmin_id":404568829,
            "locality_id":101854385,
            "region_id":85682309
        }
    ],
    "wof:id":101854385,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1544742686,
    "wof:name":"B\u00fclach",
    "wof:parent_id":404568829,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":13172,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.53692,
    47.52357,
    8.53692,
    47.52357
],
  "geometry": {"coordinates":[8.53692,47.52357],"type":"Point"}
}