{
  "id": 1126023743,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.49043,46.86744,6.49043,46.86744",
    "geom:latitude":46.86744,
    "geom:longitude":6.49043,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":511,
    "gn:population":511,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.86744,
    "lbl:longitude":6.49043,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "C\u00f4te aux F\u00e9es"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u79d1\u7279\u5967\u8cbb"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2660071,
    "qs_pg:gn_pop":511,
    "qs_pg:name":"La C\u00f4te-aux-F\u00e9es",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Neuch\u00e2tel",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":137,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":888829,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":782979,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Neuch\u00e2tel",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682359,
        102191581,
        404569151,
        85633051,
        102062805
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2660071,
        "gp:id":782979,
        "qs_pg:id":888829,
        "wd:id":"Q68526"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497300995,
    "wof:geomhash":"19be0f2a1c1c784a6589291009508ef0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062805,
            "localadmin_id":404569151,
            "locality_id":1126023743,
            "region_id":85682359
        }
    ],
    "wof:id":1126023743,
    "wof:lastmodified":1561745875,
    "wof:name":"La C\u00f4te-aux-F\u00e9es",
    "wof:parent_id":404569151,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":511,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.49043,
    46.86744,
    6.49043,
    46.86744
],
  "geometry": {"coordinates":[6.49043,46.86744],"type":"Point"}
}