{
  "id": 101854003,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.433084,47.083637,8.433084,47.083637",
    "geom:latitude":47.083637,
    "geom:longitude":8.433084,
    "gn:population":11777,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.083637,
    "lbl:longitude":8.433084,
    "mps:latitude":47.083637,
    "mps:longitude":8.433084,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:als_x_preferred":[
        "K\u00fcssnacht SZ"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u064a\u0648\u0633\u0627\u0646\u0634\u0627\u062a"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "K\u00fcssnacht"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "K\u00fcssnacht"
    ],
    "name:deu_x_colloquial":[
        "Kuessnacht",
        "Kuessnacht am Rigi",
        "Kussnacht",
        "Kussnacht am Rigi"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "K\u00fcssnacht SZ"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "K\u00fcssnacht",
        "K\u00fcssnacht am Rigi"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "K\u00fcssnacht"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Kuessnacht"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "K\u00fcssnacht"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "K\u00fcssnacht"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0648\u0633\u0646\u0627\u062e\u062a"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u0628\u062e\u0634 \u06a9\u0648\u0633\u0646\u06a9\u062a"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "K\u00fcssnacht"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "K\u00fcssnacht am Rigi"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "K\u00fcssnacht am Rigi"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "K\u00fcssnacht"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u044e\u0441\u043d\u0430\u0445\u0442-\u0430\u043c-\u0420\u0438\u0433\u0438"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Chussenachus"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "K\u00fcssnacht am Rigi"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u06a9\u0633\u0646\u0627\u062e\u062a"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "K\u00fcssnacht am Rigi"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "K\u00fcssnacht am Rigi"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "K\u00fcssnacht SZ"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u044e\u0441\u043d\u0430\u0445\u0442-\u0430\u043c-\u0420\u0438\u0433\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "K\u00fcssnacht am Rigi"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u044e\u0441\u043d\u0430\u0445\u0442-\u0430\u043c-\u0420\u0456\u0433\u0456"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "K\u00fcssnacht"
    ],
    "qs:a0":"Schweiz#Suisse#Svizzera#Svizra",
    "qs:a1":"*Schwyz",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Schweiz#Suisse#Svizzera#Svizra",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"K\u00fcssnacht am Rigi",
    "qs:loc_alt":"Kuessnacht am Rigi",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ECustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633051,
        85682305,
        102062811
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"06a72850-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2660088,
        "gp:id":782960,
        "qs:id":1168687,
        "qs_pg:id":1168687,
        "wd:id":"Q64183",
        "wk:page":"K\u00fcssnacht"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"71a1717e20c4e4fd7cc593e365284f65",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062811,
            "locality_id":101854003,
            "region_id":85682305
        }
    ],
    "wof:id":101854003,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1544742499,
    "wof:name":"K\u00fcssnacht am Rigi",
    "wof:parent_id":102062811,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":11777,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.433084,
    47.083637,
    8.433084,
    47.083637
],
  "geometry": {"coordinates":[8.433084,47.083637],"type":"Point"}
}