{
  "id": 1125942267,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.537551,46.656314,6.537551,46.656314",
    "geom:latitude":46.656314,
    "geom:longitude":6.537551,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.656314,
    "lbl:longitude":6.537551,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "\u00c9cl\u00e9pens"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ecl\u00e9pens"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ecl\u00e9pens"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ecl\u00e9pens"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ecl\u00e9pens"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ecl\u00e9pens"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Ecl\u00e9pens"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ecl\u00e9pens"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ecl\u00e9pens"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Ecl\u00e9pens"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ecl\u00e9pens"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ecl\u00e9pens"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "ecl\u00e9pens"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "\u00c9cl\u00e9pens"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Ecl\u00e9pens"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ecl\u00e9pens"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ecl\u00e9pens"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ecl\u00e9pens"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ecl\u00e9pens"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u514b\u96f7\u5e9e"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Ecl\u00e9pens",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "qs_pg:photos":65,
    "qs_pg:photos_1k":13,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":65,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":399714,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":784911,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        102191581,
        404570387,
        85633051,
        102062873
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":784911,
        "qs_pg:id":399714,
        "wd:id":"Q70525"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497297159,
    "wof:geomhash":"bb282b3fceb178f8b2f8ffd49ba087a5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062873,
            "localadmin_id":404570387,
            "locality_id":1125942267,
            "region_id":85682325
        }
    ],
    "wof:id":1125942267,
    "wof:lastmodified":1561745853,
    "wof:name":"Ecl\u00e9pens",
    "wof:parent_id":404570387,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.537551,
    46.656314,
    6.537551,
    46.656314
],
  "geometry": {"coordinates":[6.537551,46.656314],"type":"Point"}
}