{
  "id": 1126034035,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2019-08-06",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.45589,47.3035,9.45589,47.3035",
    "geom:latitude":47.3035,
    "geom:longitude":9.45589,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":3356,
    "gn:population":3525,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.3035,
    "lbl:longitude":9.45589,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "R\u00fc\u00fcti"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e8\u05d5\u05ea\u05d4"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0420\u044e\u0442\u0435"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u044e\u0442\u0435"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "R\u00fcte"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":7286996,
    "qs_pg:gn_pop":3356,
    "qs_pg:name":"R\u00fcte",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Appenzell Innerrhoden",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":12,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":259387,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":20103947,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Appenzell Innerrhoden",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633051,
        85682275,
        102062913
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7286996,
        "gp:id":20103947,
        "qs_pg:id":259387,
        "wd:id":"Q67188"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497301663,
    "wof:geomhash":"6b4114edaf2566167c5b6f9a8710da9f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062913,
            "locality_id":1126034035,
            "region_id":85682275
        }
    ],
    "wof:id":1126034035,
    "wof:lastmodified":1565231732,
    "wof:name":"R\u00fcte",
    "wof:parent_id":102062913,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3525,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[
        1394254075
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.45589,
    47.3035,
    9.45589,
    47.3035
],
  "geometry": {"coordinates":[9.45589,47.3035],"type":"Point"}
}