{
  "id": 101854357,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.100815,47.361099,8.100815,47.361099",
    "geom:latitude":47.361099,
    "geom:longitude":8.100815,
    "gn:population":6557,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.361099,
    "lbl:longitude":8.100815,
    "mps:latitude":47.361099,
    "mps:longitude":8.100815,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:alb_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:als_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u044d\u043d\u0456\u0445\u0435\u043d"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u683c\u96f7\u5c3c\u8208"
    ],
    "name:cze_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:deu_x_colloquial":[
        "Graenichen",
        "Granichen"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0435\u043d\u0438\u0445\u0435\u043d"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0435\u043d\u0438\u0445\u0435\u043d"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gr\u00e4nichen"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u683c\u96f7\u5c3c\u8208"
    ],
    "qs:a0":"Schweiz#Suisse#Svizzera#Svizra",
    "qs:a1":"*Aargau",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Schweiz#Suisse#Svizzera#Svizra",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Gr\u00e4nichen",
    "qs:loc_alt":"Graenichen",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ECustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":1710,
    "wof:belongsto":[
        85682329,
        102191581,
        404568755,
        85633051,
        102062989
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"06a6f65a-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2660523,
        "gp:id":782628,
        "qs:id":938367,
        "qs_pg:id":938367,
        "wd:id":"Q64267",
        "wk:page":"Gr\u00e4nichen"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"5d82c58f308b66dc9a34f38da6824fb5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062989,
            "localadmin_id":404568755,
            "locality_id":101854357,
            "region_id":85682329
        }
    ],
    "wof:id":101854357,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1544742672,
    "wof:name":"Gr\u00e4nichen",
    "wof:parent_id":404568755,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":6557,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.100815,
    47.361099,
    8.100815,
    47.361099
],
  "geometry": {"coordinates":[8.100815,47.361099],"type":"Point"}
}