{
  "id": 1125911165,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.93285,46.75002,6.93285,46.75002",
    "geom:latitude":46.75002,
    "geom:longitude":6.93285,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":154,
    "gn:population":154,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.75002,
    "lbl:longitude":6.93285,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:dut_x_preferred":[
        "S\u00e9deilles"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e9deilles"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "S\u00e9deilles"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "S\u00e9deilles"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e9deilles"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "S\u00e9deilles"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e9deilles"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e9deilles"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2658658,
    "qs_pg:gn_pop":154,
    "qs_pg:name":"S\u00e9deilles",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1264332,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":784144,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        102191581,
        404570399,
        85633051,
        102062969
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2658658,
        "gp:id":784144,
        "qs_pg:id":1264332,
        "wd:id":"Q389322"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497296142,
    "wof:geomhash":"8f9da7a37e4c50f1d1dd4502c5dca884",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062969,
            "localadmin_id":404570399,
            "locality_id":1125911165,
            "region_id":85682325
        }
    ],
    "wof:id":1125911165,
    "wof:lastmodified":1513928193,
    "wof:name":"S\u00e9deilles",
    "wof:parent_id":404570399,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":154,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.93285,
    46.75002,
    6.93285,
    46.75002
],
  "geometry": {"coordinates":[6.93285,46.75002],"type":"Point"}
}