{
  "id": 101853931,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.118657,46.788425,7.118657,46.788425",
    "geom:latitude":46.788425,
    "geom:longitude":7.118657,
    "gn:population":10021,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.788425,
    "lbl:longitude":7.118657,
    "mps:latitude":46.788425,
    "mps:longitude":7.118657,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Villars \u0109e Glano"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Villars-sur-Glane"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u683c\u62c9\u8a25\u6cb3\u7554\u7dad\u62c9\u723e"
    ],
    "qs:a0":"Schweiz#Suisse#Svizzera#Svizra",
    "qs:a1":"*Fribourg",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Schweiz#Suisse#Svizzera#Svizra",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Villars-sur-Gl\u00e2ne",
    "qs:loc_alt":"Villars-sur-Glane",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ECustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":1782,
    "wof:belongsto":[
        85682301,
        102191581,
        404571099,
        85633051,
        102063029
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"06a82110-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2658128,
        "gp:id":784585,
        "qs:id":873719,
        "qs_pg:id":873719,
        "wd:id":"Q69760",
        "wk:page":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"3e6a8f6518ad64de95905254f4d1e8ee",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063029,
            "localadmin_id":404571099,
            "locality_id":101853931,
            "region_id":85682301
        }
    ],
    "wof:id":101853931,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1561745829,
    "wof:name":"Villars-sur-Gl\u00e2ne",
    "wof:parent_id":404571099,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":10021,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.118657,
    46.788425,
    7.118657,
    46.788425
],
  "geometry": {"coordinates":[7.118657,46.788425],"type":"Point"}
}