{
  "id": 1126015959,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.2764,47.23839,8.2764,47.23839",
    "geom:latitude":47.23839,
    "geom:longitude":8.2764,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":451,
    "gn:population":451,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.23839,
    "lbl:longitude":8.2764,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u0425\u0435\u043c\u0438\u043a\u043e\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "H\u00e4mikon"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "H\u00e4mikon"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "H\u00e4mikon"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "H\u00e4mikon"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "H\u00e4mikon"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0425\u0435\u043c\u0438\u043a\u043e\u043d"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "H\u00e4mikon"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "H\u00e4mikon"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "H\u00e4mikon"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0425\u0435\u043c\u0438\u043a\u043e\u043d"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "H\u00e4mikon"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "H\u00e4mikon"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "H\u00e4mikon"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2660414,
    "qs_pg:gn_pop":451,
    "qs_pg:name":"H\u00e4mikon",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Luzern",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":5,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":938374,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":782704,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Luzern",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682319,
        102191581,
        404328223,
        85633051,
        102062797
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2660414,
        "gp:id":782704,
        "qs_pg:id":938374,
        "wd:id":"Q669170"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497300548,
    "wof:geomhash":"f37d2c25ade01d30f8bbc3d626adcbd3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "localadmin_id":404328223,
            "locality_id":1126015959,
            "region_id":85682319
        }
    ],
    "wof:id":1126015959,
    "wof:lastmodified":1561745922,
    "wof:name":"H\u00e4mikon",
    "wof:parent_id":404328223,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":451,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.2764,
    47.23839,
    8.2764,
    47.23839
],
  "geometry": {"coordinates":[8.2764,47.23839],"type":"Point"}
}