{
  "id": 1125766055,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.83715,46.96887,6.83715,46.96887",
    "geom:latitude":46.96887,
    "geom:longitude":6.83715,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":1761,
    "gn:population":1761,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.96887,
    "lbl:longitude":6.83715,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "B\u00f4le"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u6ce2\u52d2"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "B\u00f4le"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "B\u00f4le"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "B\u00f4le"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "B\u00f4le"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "B\u00f4le"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "B\u00f4le"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "B\u00f4le"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "B\u00f4le"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "B\u00f4le"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "B\u00f4le"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "B\u00f4le"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "B\u00f4le"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "B\u00f4le"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "B\u00f4le"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "B\u00f4le"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "B\u00f4le"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":7285281,
    "qs_pg:gn_pop":1761,
    "qs_pg:name":"B\u00f4le",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Neuch\u00e2tel",
    "qs_pg:photos":112,
    "qs_pg:photos_1k":23,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":112,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":1075148,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":785017,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Neuch\u00e2tel",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682359,
        102191581,
        404572327,
        85633051,
        102062939
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7285281,
        "gp:id":785017,
        "qs_pg:id":1075148,
        "wd:id":"Q70472"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497289899,
    "wof:geomhash":"88e71ee79e3e2ddcebea1e7fd7b28946",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062939,
            "localadmin_id":404572327,
            "locality_id":1125766055,
            "region_id":85682359
        }
    ],
    "wof:id":1125766055,
    "wof:lastmodified":1513927128,
    "wof:name":"B\u00f4le",
    "wof:parent_id":404572327,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1761,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.83715,
    46.96887,
    6.83715,
    46.96887
],
  "geometry": {"coordinates":[6.83715,46.96887],"type":"Point"}
}