{
  "id": 1126038623,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.3662,47.38884,7.3662,47.38884",
    "geom:latitude":47.38884,
    "geom:longitude":7.3662,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":436,
    "gn:population":436,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.38884,
    "lbl:longitude":7.3662,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "Soyhi\u00e8res"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Soyhi\u00e8res"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Soyhi\u00e8res"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u8607\u74e6\u8036\u723e"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Soyhi\u00e8res"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Soyhi\u00e8res"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Soyhi\u00e8res"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Soyhi\u00e8res"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Soyhi\u00e8res"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Soyhi\u00e8res"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Soyhi\u00e8res"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Soyhi\u00e8res"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Soyhi\u00e8res"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Soyhi\u00e8res"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Soyhi\u00e8res"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Soyhi\u00e8res"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Soyhi\u00e8res"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Soyhi\u00e8res"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Soyhi\u00e8res"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Soyhi\u00e8res"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8607\u74e6\u8036\u723e"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2658540,
    "qs_pg:gn_pop":436,
    "qs_pg:name":"Soyhi\u00e8res",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Jura",
    "qs_pg:photos":11,
    "qs_pg:photos_1k":2,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":11,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":261754,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":784235,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Jura",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682347,
        102191581,
        404570449,
        85633051,
        102062791
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2658540,
        "gp:id":784235,
        "qs_pg:id":261754,
        "wd:id":"Q70414"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497301970,
    "wof:geomhash":"3843ed31add05a1a8197ac6e60a2993f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062791,
            "localadmin_id":404570449,
            "locality_id":1126038623,
            "region_id":85682347
        }
    ],
    "wof:id":1126038623,
    "wof:lastmodified":1513928163,
    "wof:name":"Soyhi\u00e8res",
    "wof:parent_id":404570449,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":436,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.3662,
    47.38884,
    7.3662,
    47.38884
],
  "geometry": {"coordinates":[7.3662,47.38884],"type":"Point"}
}