{
  "id": 1125932759,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.48039,46.90413,6.48039,46.90413",
    "geom:latitude":46.90413,
    "geom:longitude":6.48039,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":736,
    "gn:population":736,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.90413,
    "lbl:longitude":6.48039,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:baq_x_preferred":[
        "Les Verri\u00e8res"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Les Verri\u00e8res"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u840a\u97cb\u91cc\u8036\u723e"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Les Verri\u00e8res"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Les Verri\u00e8res"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Les Verri\u00e8res"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Les Verri\u00e8res"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Les Verri\u00e8res"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Les Verri\u00e8res"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Les Verri\u00e8res"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Les Verri\u00e8res"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30ec\u30fb\u30f4\u30a7\u30ea\u30a8\u30fc\u30eb"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Les Verri\u00e8res"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Les Verri\u00e8res"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Les Verri\u00e8res"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Les Verri\u00e8res"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Les Verri\u00e8res"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Les Verri\u00e8res"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Les Verri\u00e8res"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Les Verri\u00e8res"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Les Verri\u00e8res"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u840a\u97cb\u91cc\u8036\u723e"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2659912,
    "qs_pg:gn_pop":736,
    "qs_pg:name":"Les Verri\u00e8res",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Franche-Comt\u00e9",
    "qs_pg:photos":7,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":7,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":52247,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":20211604,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Franche-Comt\u00e9",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682359,
        102191581,
        404568305,
        85633051,
        102062805
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2659912,
        "gp:id":20211604,
        "qs_pg:id":52247,
        "wd:id":"Q69807"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497296863,
    "wof:geomhash":"10cc2014fcdc1f47a73707a1982654d5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062805,
            "localadmin_id":404568305,
            "locality_id":1125932759,
            "region_id":85682359
        }
    ],
    "wof:id":1125932759,
    "wof:lastmodified":1534379252,
    "wof:name":"Les Verri\u00e8res",
    "wof:parent_id":404568305,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":736,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[
        1126000561
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.48039,
    46.90413,
    6.48039,
    46.90413
],
  "geometry": {"coordinates":[6.48039,46.90413],"type":"Point"}
}