{
  "id": 101853979,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.06359,47.097732,9.06359,47.097732",
    "geom:latitude":47.097732,
    "geom:longitude":9.06359,
    "gn:population":3978,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.097732,
    "lbl:longitude":9.06359,
    "mps:latitude":47.097732,
    "mps:longitude":9.06359,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "N\u00e4fels"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "N\u00e4fels"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u041d\u0435\u0444\u0435\u043b\u044c\u0441"
    ],
    "name:deu_x_colloquial":[
        "Naefels",
        "Nafels"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "N\u00e4fels"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "N\u00e4fels"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "N\u00e4fels"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "N\u00e4fels"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "N\u00e4fels"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041d\u0435\u0444\u0435\u043b\u044c\u0441"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "N\u00e4fels"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "N\u00e4fels"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "N\u00e4fels"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0646\u0627\u0641\u0644\u0632"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "N\u00e4fels"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "N\u00e4fels"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041d\u0435\u0444\u0435\u043b\u044c\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "N\u00e4fels"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "N\u00e4fels"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "N\u00e4fels"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "N\u00e4fels"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "N\u00e4fels"
    ],
    "qs:a0":"Schweiz#Suisse#Svizzera#Svizra",
    "qs:a1":"*Glarus",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Schweiz#Suisse#Svizzera#Svizra",
    "qs:id":0,
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"N\u00e4fels",
    "qs:loc_alt":"Naefels",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ECustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:elevation":437.0,
    "wd:latitude":47.098889,
    "wd:longitude":9.062778,
    "wd:wordcount":657,
    "wof:belongsto":[
        85682249,
        102191581,
        404328111,
        85633051,
        102063003
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"06a38a60-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2659516,
        "gp:id":783461,
        "qs:id":1175841,
        "qs_pg:id":1175841,
        "wd:id":"Q182806",
        "wk:page":"N\u00e4fels"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"5605756bfc646ee5c87ad2db715aad26",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063003,
            "localadmin_id":404328111,
            "locality_id":101853979,
            "region_id":85682249
        }
    ],
    "wof:id":101853979,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1561745831,
    "wof:name":"N\u00e4fels",
    "wof:parent_id":404328111,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3978,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.06359,
    47.097732,
    9.06359,
    47.097732
],
  "geometry": {"coordinates":[9.06359,47.097732],"type":"Point"}
}