{
  "id": 1125883875,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.52682,46.51854,6.52682,46.51854",
    "geom:latitude":46.51854,
    "geom:longitude":6.52682,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":4695,
    "gn:population":4695,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.51854,
    "lbl:longitude":6.52682,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:baq_x_preferred":[
        "Pr\u00e9verenges"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pr\u00e9verenges"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Pr\u00e9verenges"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pr\u00e9verenges"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Pr\u00e9verenges"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Pr\u00e9verenges"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Pr\u00e9verenges"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Pr\u00e9verenges"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pr\u00e9verenges"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pr\u00e9verenges"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Pr\u00e9verenges"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Pr\u00e9verenges"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Pr\u00e9verenges"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Pr\u00e9verenges"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Pr\u00e9verenges"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pr\u00e9verenges"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Pr\u00e9verenges"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pr\u00e9verenges"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":6639664,
    "qs_pg:gn_pop":4695,
    "qs_pg:name":"Pr\u00e9verenges",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "qs_pg:photos":850,
    "qs_pg:photos_1k":172,
    "qs_pg:photos_9k":4,
    "qs_pg:photos_9r":6,
    "qs_pg:photos_all":850,
    "qs_pg:photos_sr":9,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":480864,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":784805,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        102191581,
        404573173,
        85633051,
        102062873
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6639664,
        "gp:id":784805,
        "qs_pg:id":480864,
        "wd:id":"Q68711"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497294973,
    "wof:geomhash":"d3c0dd105ed660737e44c1b21fc76504",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062873,
            "localadmin_id":404573173,
            "locality_id":1125883875,
            "region_id":85682325
        }
    ],
    "wof:id":1125883875,
    "wof:lastmodified":1513927901,
    "wof:name":"Pr\u00e9verenges",
    "wof:parent_id":404573173,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4695,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.52682,
    46.51854,
    6.52682,
    46.51854
],
  "geometry": {"coordinates":[6.52682,46.51854],"type":"Point"}
}