{
  "id": 1125863481,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.99648,47.25619,6.99648,47.25619",
    "geom:latitude":47.25619,
    "geom:longitude":6.99648,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":2194,
    "gn:population":2194,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.25619,
    "lbl:longitude":6.99648,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e1\u05e0\u05d9\u05d9\u05dc\u05d6'\u05d9\u05d9\u05d4"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saignel\u00e9gier"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8cfd\u5c3c\u5384\u840a\u5409\u8036"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2658882,
    "qs_pg:gn_pop":2194,
    "qs_pg:name":"Saignel\u00e9gier",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Jura",
    "qs_pg:photos":1071,
    "qs_pg:photos_1k":217,
    "qs_pg:photos_9k":5,
    "qs_pg:photos_9r":7,
    "qs_pg:photos_all":1071,
    "qs_pg:photos_sr":11,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":802035,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":783998,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Jura",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682347,
        102191581,
        404568237,
        85633051,
        102062875
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2658882,
        "gp:id":783998,
        "qs_pg:id":802035,
        "wd:id":"Q67666"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497293931,
    "wof:geomhash":"97b10fef02e91946754827687d1084b9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062875,
            "localadmin_id":404568237,
            "locality_id":1125863481,
            "region_id":85682347
        }
    ],
    "wof:id":1125863481,
    "wof:lastmodified":1561745887,
    "wof:name":"Saignel\u00e9gier",
    "wof:parent_id":404568237,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2194,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.99648,
    47.25619,
    6.99648,
    47.25619
],
  "geometry": {"coordinates":[6.99648,47.25619],"type":"Point"}
}