{
  "id": 1125897793,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.63869,47.37169,8.63869,47.37169",
    "geom:latitude":47.37169,
    "geom:longitude":8.63869,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":2100,
    "gn:population":2100,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.37169,
    "lbl:longitude":8.63869,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644\u0646\u062f\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u0424\u0435\u043b\u043b\u0430\u043d\u0434\u0435\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a6\u03ad\u03bb\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03bd"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "F\u00e4llande"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0424\u0435\u043b\u043b\u0430\u043d\u0434\u0435\u043d"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Fenichlanda"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u0435\u043b\u043b\u0430\u043d\u0434\u0435\u043d"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0424\u0435\u043b\u0430\u043d\u0434\u0435\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "F\u00e4llanden"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8cbb\u862d\u767b"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2660826,
    "qs_pg:gn_pop":2100,
    "qs_pg:name":"F\u00e4llanden",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Z\u00fcrich",
    "qs_pg:photos":61,
    "qs_pg:photos_1k":12,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":61,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":211511,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":782403,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Z\u00fcrich",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        404570485,
        85633051,
        102062933
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2660826,
        "gp:id":782403,
        "qs_pg:id":211511,
        "wd:id":"Q64869"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497295660,
    "wof:geomhash":"9f4b45400af7d83f78a200432011dcaa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062933,
            "localadmin_id":404570485,
            "locality_id":1125897793,
            "region_id":85682309
        }
    ],
    "wof:id":1125897793,
    "wof:lastmodified":1561745894,
    "wof:name":"F\u00e4llanden",
    "wof:parent_id":404570485,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2100,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.63869,
    47.37169,
    8.63869,
    47.37169
],
  "geometry": {"coordinates":[8.63869,47.37169],"type":"Point"}
}