{
  "id": 101854247,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.073236,47.362743,9.073236,47.362743",
    "geom:latitude":47.362743,
    "geom:longitude":9.073236,
    "gn:population":3393,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.362743,
    "lbl:longitude":9.073236,
    "mps:latitude":47.362743,
    "mps:longitude":9.073236,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil SG"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u0447\u0432\u0438\u043b\u044c"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Bucinesvilaris"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u0447\u0432\u0438\u043b\u044c"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "B\u00fctschwil"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5947\u7dad\u723e"
    ],
    "qs:a0":"Schweiz#Suisse#Svizzera#Svizra",
    "qs:a1":"*St. Gallen",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Schweiz#Suisse#Svizzera#Svizra",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"B\u00fctschwil",
    "qs:loc_alt":"Buetschwil",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ECustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:elevation":610.0,
    "wd:latitude":47.349722,
    "wd:longitude":9.066667,
    "wd:wordcount":1121,
    "wof:belongsto":[
        85682341,
        102191581,
        404569041,
        85633051,
        102062771
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2661302,
        "gp:id":781987,
        "qs:id":141176,
        "qs_pg:id":141176,
        "wd:id":"Q65676",
        "wk:page":"B\u00fctschwil"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"7d3099f45fd432943e7dbedfabecc1d7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062771,
            "localadmin_id":404569041,
            "locality_id":101854247,
            "region_id":85682341
        }
    ],
    "wof:id":101854247,
    "wof:lastmodified":1561745841,
    "wof:name":"B\u00fctschwil",
    "wof:parent_id":404569041,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3393,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.073236,
    47.362743,
    9.073236,
    47.362743
],
  "geometry": {"coordinates":[9.073236,47.362743],"type":"Point"}
}