{
  "id": 1394401271,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.04321,46.60575,7.04321,46.60575",
    "geom:latitude":46.60575,
    "geom:longitude":7.04321,
    "gn:admin1_code":"FR",
    "gn:admin2_code":"1003.0",
    "gn:admin3_code":"2125.0",
    "gn:asciiname":"Pra de Ma",
    "gn:country_code":"CH",
    "gn:dem":828,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":11488809,
    "gn:latitude":46.60575,
    "gn:longitude":7.04321,
    "gn:modification_date":"2017-07-27",
    "gn:name":"Pr\u00e2 d\u00e8 M\u00e2",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Zurich",
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":1,
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pr\u00e2 d\u00e8 M\u00e2"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        1209651923,
        85633051
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":11488809
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"aef5f896adffe5acdce5c6f1b67ff383",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "locality_id":1209651923,
            "neighbourhood_id":1394401271
        }
    ],
    "wof:id":1394401271,
    "wof:lastmodified":1564897886,
    "wof:name":"Pra de Ma",
    "wof:parent_id":85633051,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":1209651923,
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.04321,
    46.60575,
    7.04321,
    46.60575
],
  "geometry": {"coordinates":[7.04321,46.60575],"type":"Point"}
}