{
  "id": 1126025963,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.87441,46.83946,6.87441,46.83946",
    "geom:latitude":46.83946,
    "geom:longitude":6.87441,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":250,
    "gn:population":270,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.83946,
    "lbl:longitude":6.87441,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u585e\u74e6"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e9vaz"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":7287159,
    "qs_pg:gn_pop":250,
    "qs_pg:name":"S\u00e9vaz",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Fribourg",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":4,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":955357,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":20104211,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Fribourg",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682301,
        102191581,
        404572353,
        85633051,
        102062945
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7287159,
        "gp:id":20104211,
        "qs_pg:id":955357,
        "wd:id":"Q68576"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497301143,
    "wof:geomhash":"28b9cf81a4220e92278a7400d1500788",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062945,
            "localadmin_id":404572353,
            "locality_id":1126025963,
            "region_id":85682301
        }
    ],
    "wof:id":1126025963,
    "wof:lastmodified":1553816708,
    "wof:name":"S\u00e9vaz",
    "wof:parent_id":404572353,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":270,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.87441,
    46.83946,
    6.87441,
    46.83946
],
  "geometry": {"coordinates":[6.87441,46.83946],"type":"Point"}
}