{
  "id": 1125803581,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.83436,47.46727,7.83436,47.46727",
    "geom:latitude":47.46727,
    "geom:longitude":7.83436,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":783,
    "gn:population":789,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.46727,
    "lbl:longitude":7.83436,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "B\u00f6ckten"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "B\u00f6ckten"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "B\u00f6ckten"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u4f2f\u514b\u6ed5"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u0411\u0451\u043a\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "B\u00f6ckten"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "B\u00f6ckten"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "B\u00f6ckten"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "B\u00f6ckten"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "B\u00f6ckten"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "B\u00f6ckte"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "B\u00f6ckten"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "B\u00f6ckten"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u0451\u043a\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "B\u00f6ckten"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "B\u00f6ckten"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "B\u00f6ckten"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "B\u00f6ckten"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0451\u043a\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "B\u00f6ckten"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "B\u00f6ckten"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "B\u00f6ckten"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "B\u00f6ckten"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "B\u00f6ckten"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":7285275,
    "qs_pg:gn_pop":783,
    "qs_pg:name":"B\u00f6ckten",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Basel-Land",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":10,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1164962,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":15001076,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Basel-Land",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682361,
        102191581,
        404572443,
        85633051,
        102062819
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7285275,
        "gp:id":15001076,
        "qs_pg:id":1164962,
        "wd:id":"Q66731"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497291372,
    "wof:geomhash":"08f514d1089afe7a95ba94dd07182015",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062819,
            "localadmin_id":404572443,
            "locality_id":1125803581,
            "region_id":85682361
        }
    ],
    "wof:id":1125803581,
    "wof:lastmodified":1513927128,
    "wof:name":"B\u00f6ckten",
    "wof:parent_id":404572443,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":789,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.83436,
    47.46727,
    7.83436,
    47.46727
],
  "geometry": {"coordinates":[7.83436,47.46727],"type":"Point"}
}