{
  "id": 1125915617,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.866,47.41493,7.866,47.41493",
    "geom:latitude":47.41493,
    "geom:longitude":7.866,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":272,
    "gn:population":272,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.41493,
    "lbl:longitude":7.866,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u9ed1\u5f17\u82ac\u6839"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u0425\u0435\u0444\u0435\u043b\u044c\u0444\u0438\u043d\u0433\u0435\u043d"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "H\u00e4felfinge"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0425\u0435\u0444\u0435\u043b\u044c\u0444\u0438\u043d\u0433\u0435\u043d"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0425\u0435\u0444\u0435\u043b\u044c\u0444\u0438\u043d\u0433\u0435\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "H\u00e4felfingen"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u9ed1\u5f17\u82ac\u6839"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":6691672,
    "qs_pg:gn_pop":272,
    "qs_pg:name":"H\u00e4felfingen",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Basel-Land",
    "qs_pg:photos":15,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":15,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":215058,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":785668,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Basel-Land",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682361,
        102191581,
        404571701,
        85633051,
        102062819
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6691672,
        "gp:id":785668,
        "qs_pg:id":215058,
        "wd:id":"Q65120"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497296306,
    "wof:geomhash":"46743dcf39d37837150985644eda4f2a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062819,
            "localadmin_id":404571701,
            "locality_id":1125915617,
            "region_id":85682361
        }
    ],
    "wof:id":1125915617,
    "wof:lastmodified":1513927520,
    "wof:name":"H\u00e4felfingen",
    "wof:parent_id":404571701,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":272,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.866,
    47.41493,
    7.866,
    47.41493
],
  "geometry": {"coordinates":[7.866,47.41493],"type":"Point"}
}