{
  "id": 1126036187,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.87343,47.60674,8.87343,47.60674",
    "geom:latitude":47.60674,
    "geom:longitude":8.87343,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":1381,
    "gn:population":1381,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.60674,
    "lbl:longitude":8.87343,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0647\u0648\u062a\u0641\u064a\u0644\u0646"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u8a31\u7279\u7dad\u502b"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:gre_x_preferred":[
        "\u03a7\u03bf\u03cd\u03c4\u03b2\u03b9\u03bb\u03b5\u03bd"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "H\u00fcttwiile"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0425\u044e\u0442\u0432\u0438\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0425\u044e\u0442\u0432\u0438\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "H\u00fcttwilen"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8a31\u7279\u7dad\u502b"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2660280,
    "qs_pg:gn_pop":1381,
    "qs_pg:name":"H\u00fcttwilen",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Thurgau",
    "qs_pg:photos":21,
    "qs_pg:photos_1k":4,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":21,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":260552,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":782817,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Thurgau",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682337,
        102191581,
        404568733,
        85633051,
        102062869
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2660280,
        "gp:id":782817,
        "qs_pg:id":260552,
        "wd:id":"Q65826"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497301797,
    "wof:geomhash":"50e8929d793644d94290820e8ed77566",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062869,
            "localadmin_id":404568733,
            "locality_id":1126036187,
            "region_id":85682337
        }
    ],
    "wof:id":1126036187,
    "wof:lastmodified":1513927533,
    "wof:name":"H\u00fcttwilen",
    "wof:parent_id":404568733,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1381,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.87343,
    47.60674,
    8.87343,
    47.60674
],
  "geometry": {"coordinates":[8.87343,47.60674],"type":"Point"}
}