{
  "id": 1125806557,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.28903,46.22414,7.28903,46.22414",
    "geom:latitude":46.22414,
    "geom:longitude":7.28903,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":4137,
    "gn:population":4137,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.22414,
    "lbl:longitude":7.28903,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "V\u00e9troz"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "V\u00e9troz"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "V\u00e9troz"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "V\u00e9troz"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "V\u00e9troz"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "V\u00e9troz"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "V\u00e8tro"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "V\u00e9troz"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "V\u00e9troz"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "V\u00e9troz"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "V\u00e9troz"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "V\u00e9troz"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "V\u00e9troz"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "V\u00e9troz"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "V\u00e9troz"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "V\u00e9troz"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "V\u00e9troz"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "V\u00e9troz"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "V\u00e9troz"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "V\u00e9troz"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u97cb\u7279\u7f85"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2658146,
    "qs_pg:gn_pop":4137,
    "qs_pg:name":"V\u00e9troz",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Valais",
    "qs_pg:photos":83,
    "qs_pg:photos_1k":17,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":83,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":873720,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":784570,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Valais",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682281,
        102191581,
        404569689,
        85633051,
        102062915
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2658146,
        "gp:id":784570,
        "qs_pg:id":873720,
        "wd:id":"Q69515"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497291488,
    "wof:geomhash":"e2b2d1c8ec7f89561ab0a6f868475aa5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062915,
            "localadmin_id":404569689,
            "locality_id":1125806557,
            "region_id":85682281
        }
    ],
    "wof:id":1125806557,
    "wof:lastmodified":1561745899,
    "wof:name":"V\u00e9troz",
    "wof:parent_id":404569689,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4137,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.28903,
    46.22414,
    7.28903,
    46.22414
],
  "geometry": {"coordinates":[7.28903,46.22414],"type":"Point"}
}