{
  "id": 1125914447,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.92811,47.17326,8.92811,47.17326",
    "geom:latitude":47.17326,
    "geom:longitude":8.92811,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":7745,
    "gn:population":7745,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.17326,
    "lbl:longitude":8.92811,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0428\u044e\u0431\u0435\u043b\u044c\u0431\u0430\u0445"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0428\u044e\u0431\u0435\u043b\u044c\u0431\u0430\u0445"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sch\u00fcbelbach"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2658696,
    "qs_pg:gn_pop":7745,
    "qs_pg:name":"Sch\u00fcbelbach",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Schwyz",
    "qs_pg:photos":20,
    "qs_pg:photos_1k":4,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":20,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":5,
    "qs_pg:qs_id":214916,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":784118,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Schwyz",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682305,
        102191581,
        404568303,
        85633051,
        102062927
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2658696,
        "gp:id":784118,
        "qs_pg:id":214916,
        "wd:id":"Q65623"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497296266,
    "wof:geomhash":"ef17270fd675a875a7f2384c5c4fe56a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062927,
            "localadmin_id":404568303,
            "locality_id":1125914447,
            "region_id":85682305
        }
    ],
    "wof:id":1125914447,
    "wof:lastmodified":1513928093,
    "wof:name":"Sch\u00fcbelbach",
    "wof:parent_id":404568303,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":7745,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.92811,
    47.17326,
    8.92811,
    47.17326
],
  "geometry": {"coordinates":[8.92811,47.17326],"type":"Point"}
}