{
  "id": 1125913393,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "abbreviation:eng_x_preferred":[
        "CH MAR"
    ],
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.06851,47.59252,9.06851,47.59252",
    "geom:latitude":47.59252,
    "geom:longitude":9.06851,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":2480,
    "gn:population":2600,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.59252,
    "lbl:longitude":9.06851,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u0627\u0631\u0634\u062a\u064a\u062a\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:deu_x_historical":[
        "Marstettin",
        "Marestetin"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Marstettin",
        "Marestetin"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0440\u0448\u0442\u0435\u0442\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0440\u0448\u0442\u0435\u0442\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "M\u00e4rstetten"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6885\u65af\u6cf0\u6ed5"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2659754,
    "qs_pg:gn_pop":2480,
    "qs_pg:name":"M\u00e4rstetten",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Thurgau",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":214819,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":783261,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Thurgau",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682337,
        102191581,
        404569775,
        85633051,
        102062955
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2659754,
        "gp:id":783261,
        "qs_pg:id":214819,
        "wd:id":"Q64992"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497296236,
    "wof:geomhash":"2592f32aa711f69ced19207d7cb0e644",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062955,
            "localadmin_id":404569775,
            "locality_id":1125913393,
            "region_id":85682337
        }
    ],
    "wof:id":1125913393,
    "wof:lastmodified":1561745912,
    "wof:name":"M\u00e4rstetten",
    "wof:parent_id":404569775,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2600,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.06851,
    47.59252,
    9.06851,
    47.59252
],
  "geometry": {"coordinates":[9.06851,47.59252],"type":"Point"}
}