{
  "id": 1125915193,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.91376,46.79676,6.91376,46.79676",
    "geom:latitude":46.79676,
    "geom:longitude":6.91376,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":835,
    "gn:population":962,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.79676,
    "lbl:longitude":6.91376,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny FR"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny FR"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny i Sveits"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "F\u00e9tigny"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8cbb\u8482\u5c3c"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":7285814,
    "qs_pg:gn_pop":835,
    "qs_pg:name":"F\u00e9tigny",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Fribourg",
    "qs_pg:photos":149,
    "qs_pg:photos_1k":30,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":149,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":215002,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":784848,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Fribourg",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682301,
        102191581,
        404571657,
        85633051,
        102062945
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7285814,
        "gp:id":784848,
        "qs_pg:id":215002,
        "wd:id":"Q70311"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497296294,
    "wof:geomhash":"d531af9538926e3b21fa6299e2fcfa76",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062945,
            "localadmin_id":404571657,
            "locality_id":1125915193,
            "region_id":85682301
        }
    ],
    "wof:id":1125915193,
    "wof:lastmodified":1561745914,
    "wof:name":"F\u00e9tigny",
    "wof:parent_id":404571657,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":962,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.91376,
    46.79676,
    6.91376,
    46.79676
],
  "geometry": {"coordinates":[6.91376,46.79676],"type":"Point"}
}