{
  "id": 1125881315,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.08253,46.58365,7.08253,46.58365",
    "geom:latitude":46.58365,
    "geom:longitude":7.08253,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":1646,
    "gn:population":1646,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.58365,
    "lbl:longitude":7.08253,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:als_x_preferred":[
        "Greyerz"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "gruyere"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "Qruyer"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u683c\u5415\u8036\u5c14"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0393\u03ba\u03c1\u03c5\u03b3\u03b9\u03ad\u03c1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Grejerco"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06af\u0631\u0648\u06cc\u0631"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Greyerz"
    ],
    "name:gre_x_preferred":[
        "\u0393\u03ba\u03c1\u03c5\u03b3\u03b9\u03ad\u03c1"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Greyerz"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b0\u30ea\u30e5\u30a4\u30a8\u30fc\u30eb"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uadf8\ub93c\uc608\ub974"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Grueria"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u06af\u0631\u0648\u06cc\u0631"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gruy\u00e8res"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u683c\u5415\u8036\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2660463,
    "qs_pg:gn_pop":1646,
    "qs_pg:name":"Gruy\u00e8res",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Fribourg",
    "qs_pg:photos":1417,
    "qs_pg:photos_1k":287,
    "qs_pg:photos_9k":6,
    "qs_pg:photos_9r":7,
    "qs_pg:photos_all":1417,
    "qs_pg:photos_sr":12,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":887826,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":782664,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Fribourg",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682301,
        102191581,
        404568309,
        85633051,
        102062999
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2660463,
        "gp:id":782664,
        "qs_pg:id":887826,
        "wd:id":"Q69600"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497294821,
    "wof:geomhash":"00b1a66294d290721320a0a2b1805ca7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062999,
            "localadmin_id":404568309,
            "locality_id":1125881315,
            "region_id":85682301
        }
    ],
    "wof:id":1125881315,
    "wof:lastmodified":1513927473,
    "wof:name":"Gruy\u00e8res",
    "wof:parent_id":404568309,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1646,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.08253,
    46.58365,
    7.08253,
    46.58365
],
  "geometry": {"coordinates":[7.08253,46.58365],"type":"Point"}
}