{
  "id": 1125913295,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.06592,47.08331,7.06592,47.08331",
    "geom:latitude":47.08331,
    "geom:longitude":7.06592,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":982,
    "gn:population":982,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.08331,
    "lbl:longitude":7.06592,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:als_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res NE"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5229\u6d85\u723e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res NE"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res NE"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res NE"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res NE"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res i Neuch\u00e2tel"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5229\u6d85\u723e"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2659889,
    "qs_pg:gn_pop":982,
    "qs_pg:name":"Ligni\u00e8res",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Neuch\u00e2tel",
    "qs_pg:photos":627,
    "qs_pg:photos_1k":127,
    "qs_pg:photos_9k":3,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":627,
    "qs_pg:photos_sr":8,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":214808,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":783163,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Neuch\u00e2tel",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682359,
        102191581,
        404569195,
        85633051,
        102062899
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2659889,
        "gp:id":783163,
        "qs_pg:id":214808,
        "wd:id":"Q68706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497296218,
    "wof:geomhash":"ba572baa4e3eb276394bdcc1a2b7b7c9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062899,
            "localadmin_id":404569195,
            "locality_id":1125913295,
            "region_id":85682359
        }
    ],
    "wof:id":1125913295,
    "wof:lastmodified":1513927650,
    "wof:name":"Ligni\u00e8res",
    "wof:parent_id":404569195,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":982,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.06592,
    47.08331,
    7.06592,
    47.08331
],
  "geometry": {"coordinates":[7.06592,47.08331],"type":"Point"}
}