{
  "id": 1125842527,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.52924,46.30665,7.52924,46.30665",
    "geom:latitude":46.30665,
    "geom:longitude":7.52924,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.30665,
    "lbl:longitude":7.52924,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u65fa\u6258\u8a25"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Venth\u00f4ne"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":8063847,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Venth\u00f4ne",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Valais",
    "qs_pg:photos":40,
    "qs_pg:photos_1k":8,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":40,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":901751,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":785286,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Valais",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682281,
        102191581,
        404572351,
        85633051,
        102062793
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8063847,
        "gp:id":785286,
        "qs_pg:id":901751,
        "wd:id":"Q70315"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497292993,
    "wof:geomhash":"f3f5e6dcc1eb2f761d6757a59cc00284",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062793,
            "localadmin_id":404572351,
            "locality_id":1125842527,
            "region_id":85682281
        }
    ],
    "wof:id":1125842527,
    "wof:lastmodified":1513928414,
    "wof:name":"Venth\u00f4ne",
    "wof:parent_id":404572351,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.52924,
    46.30665,
    7.52924,
    46.30665
],
  "geometry": {"coordinates":[7.52924,46.30665],"type":"Point"}
}