{
  "id": 1126044479,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.073784,47.007635,9.073784,47.007635",
    "geom:latitude":47.007635,
    "geom:longitude":9.073784,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.007635,
    "lbl:longitude":9.073784,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Mitl\u00f6di"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u041c\u0438\u0442\u043b\u0451\u0434\u0438"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Mitl\u00f6di"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Mitl\u00f6di"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Mitl\u00f6di"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Mitl\u00f6di"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Mitl\u00f6di"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mitl\u00f6di"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u0438\u0442\u043b\u0451\u0434\u0438"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Mitl\u00f6di"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Mitl\u00f6di"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0645\u0679\u0644\u0648\u0688\u06cc"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mitl\u00f6di"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0438\u0442\u043b\u0451\u0434\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mitl\u00f6di"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Mitl\u00f6di"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Mitl\u00f6di"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Mitl\u00f6di"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Mitl\u00f6di"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Mitl\u00f6di",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Glarus",
    "qs_pg:photos":7,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":7,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":974247,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":785760,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Glarus",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682249,
        102191581,
        404328109,
        85633051,
        102063003
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":785760,
        "qs_pg:id":974247,
        "wd:id":"Q661465"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497302346,
    "wof:geomhash":"152c256a6bd41d0c1879fb343f9c0778",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063003,
            "localadmin_id":404328109,
            "locality_id":1126044479,
            "region_id":85682249
        }
    ],
    "wof:id":1126044479,
    "wof:lastmodified":1513927740,
    "wof:name":"Mitl\u00f6di",
    "wof:parent_id":404328109,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.073784,
    47.007635,
    9.073784,
    47.007635
],
  "geometry": {"coordinates":[9.073784,47.007635],"type":"Point"}
}