{
  "id": 1125859557,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.15982,46.85735,7.15982,46.85735",
    "geom:latitude":46.85735,
    "geom:longitude":7.15982,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":611,
    "gn:population":611,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.85735,
    "lbl:longitude":7.15982,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Barbereschus"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Barber\u00eache"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u8c9d\u96f7\u4ec0"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2661617,
    "qs_pg:gn_pop":611,
    "qs_pg:name":"Barber\u00eache",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Fribourg",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":15,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":207694,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":781731,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Fribourg",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682301,
        102191581,
        404569965,
        85633051,
        102062765
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2661617,
        "gp:id":781731,
        "qs_pg:id":207694,
        "wd:id":"Q67052"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497293769,
    "wof:geomhash":"0cd79c01a9569a8085a44bb1d7901561",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062765,
            "localadmin_id":404569965,
            "locality_id":1125859557,
            "region_id":85682301
        }
    ],
    "wof:id":1125859557,
    "wof:lastmodified":1561745934,
    "wof:name":"Barber\u00eache",
    "wof:parent_id":404569965,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":611,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.15982,
    46.85735,
    7.15982,
    46.85735
],
  "geometry": {"coordinates":[7.15982,46.85735],"type":"Point"}
}