{
  "id": 101854407,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.785993,47.36689,8.785993,47.36689",
    "geom:latitude":47.36689,
    "geom:longitude":8.785993,
    "gn:population":7994,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.36689,
    "lbl:longitude":8.785993,
    "mps:latitude":47.36689,
    "mps:longitude":8.785993,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:als_x_preferred":[
        "Pf\u00e4ffikon ZH"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pf\u00e4ffikon"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pf\u00e4ffikon"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u041f\u0444\u0435\u0444\u0444\u0438\u043a\u043e\u043d"
    ],
    "name:deu_x_colloquial":[
        "Pfaeffikon",
        "Pfaffikon"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pf\u00e4ffikon ZH"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Pf\u00e4ffikon"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pfaeffikon"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Pf\u00e4ffikon ZH"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pf\u00e4ffikon"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pf\u00e4ffikon"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pf\u00e4ffikon"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0444\u0435\u0444\u0444\u0438\u043a\u043e\u043d"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Faffinchova"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Pf\u00e4ffikon i Z\u00fcrich"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0444\u0435\u0444\u0444\u0438\u043a\u043e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pf\u00e4ffikon"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041f\u0444\u0435\u0444\u0438\u043a\u043e\u043d"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u666e\u8cbb\u83f2\u5b54"
    ],
    "qs:a0":"Schweiz#Suisse#Svizzera#Svizra",
    "qs:a1":"*Z\u00fcrich",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Schweiz#Suisse#Svizzera#Svizra",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Pf\u00e4ffikon (ZH)",
    "qs:loc_alt":"Pfaeffikon (ZH)",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ECustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":934,
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        404568617,
        85633051,
        102062779
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"06a79970-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2659219,
        "gp:id":783712,
        "qs:id":2187,
        "qs_pg:id":2187,
        "wd:id":"Q68269",
        "wk:page":"Pf\u00e4ffikon, Z\u00fcrich"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"ca505fca5645083c7e95bc1ad956ac26",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062779,
            "localadmin_id":404568617,
            "locality_id":101854407,
            "region_id":85682309
        }
    ],
    "wof:id":101854407,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1544742696,
    "wof:name":"Pf\u00e4ffikon (ZH)",
    "wof:parent_id":404568617,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":7994,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.785993,
    47.36689,
    8.785993,
    47.36689
],
  "geometry": {"coordinates":[8.785993,47.36689],"type":"Point"}
}