{
  "id": 1125839003,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.44275,46.9097,9.44275,46.9097",
    "geom:latitude":46.9097,
    "geom:longitude":9.44275,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":400,
    "gn:population":400,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.9097,
    "lbl:longitude":9.44275,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:dut_x_preferred":[
        "V\u00e4ttis"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "V\u00e4ttis"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "V\u00e4ttis"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "V\u00e4ttis"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0424\u0435\u0442\u0442\u0438\u0441"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u0435\u0442\u0442\u0438\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "V\u00e4ttis"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "V\u00e4ttis"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2658183,
    "qs_pg:gn_pop":400,
    "qs_pg:name":"V\u00e4ttis",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton St. Gallen",
    "qs_pg:photos":13,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":13,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1092875,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":784543,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton St. Gallen",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682341,
        102191581,
        404567763,
        85633051,
        102062963
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2658183,
        "gp:id":784543,
        "qs_pg:id":1092875,
        "wd:id":"Q689509"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497292848,
    "wof:geomhash":"6e68d409f31111627d54cb10969c9e0c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062963,
            "localadmin_id":404567763,
            "locality_id":1125839003,
            "region_id":85682341
        }
    ],
    "wof:id":1125839003,
    "wof:lastmodified":1513928435,
    "wof:name":"V\u00e4ttis",
    "wof:parent_id":404567763,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":400,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.44275,
    46.9097,
    9.44275,
    46.9097
],
  "geometry": {"coordinates":[9.44275,46.9097],"type":"Point"}
}