{
  "id": 1125803977,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.20813,46.41538,6.20813,46.41538",
    "geom:latitude":46.41538,
    "geom:longitude":6.20813,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":1092,
    "gn:population":1092,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.41538,
    "lbl:longitude":6.20813,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:baq_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u7279\u96f7\u83b1"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Tr\u00e9lex"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2658324,
    "qs_pg:gn_pop":1092,
    "qs_pg:name":"Tr\u00e9lex",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "qs_pg:photos":5000,
    "qs_pg:photos_1k":1000,
    "qs_pg:photos_9k":22,
    "qs_pg:photos_9r":14,
    "qs_pg:photos_all":5000,
    "qs_pg:photos_sr":24,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":2368,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":784429,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        102191581,
        404570983,
        85633051,
        102063049
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2658324,
        "gp:id":784429,
        "qs_pg:id":2368,
        "wd:id":"Q69318"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497291387,
    "wof:geomhash":"6872193489fd66c4c7af1e1d1d303b65",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063049,
            "localadmin_id":404570983,
            "locality_id":1125803977,
            "region_id":85682325
        }
    ],
    "wof:id":1125803977,
    "wof:lastmodified":1513928281,
    "wof:name":"Tr\u00e9lex",
    "wof:parent_id":404570983,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1092,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.20813,
    46.41538,
    6.20813,
    46.41538
],
  "geometry": {"coordinates":[6.20813,46.41538],"type":"Point"}
}