{
  "id": 101854159,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.374063,47.139721,7.374063,47.139721",
    "geom:latitude":47.139721,
    "geom:longitude":7.374063,
    "gn:population":983,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.139721,
    "lbl:longitude":7.374063,
    "mps:latitude":47.139721,
    "mps:longitude":7.374063,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:als_x_preferred":[
        "B\u00fcren an der Aare"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "B\u00fcren an der Aare"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "B\u00fcren an der Aare"
    ],
    "name:deu_x_colloquial":[
        "Bueren",
        "Bueren  an der Aare",
        "Buren",
        "Buren  an der Aare",
        "Buren an der Aare"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "B\u00fcren an der Aare"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "B\u00fcren  an der Aare",
        "B\u00fcren",
        "B\u00fcren an der Aare"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "B\u00fcren \u0109e Aro"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "B\u00fcren an der Aare"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "B\u00fcren an der Aare"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "B\u00fcren an der Aare"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u0440\u0435\u043d-\u043d\u0430-\u0410\u0440\u0435"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u0440\u0435\u043d-\u043d\u0430-\u0410\u0440\u0435"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "B\u00fcren an der Aare"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "B\u00fcren"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u52d2\u6cb3\u7554\u6bd4\u502b"
    ],
    "qs:a0":"Schweiz#Suisse#Svizzera#Svizra",
    "qs:a1":"*Bern",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Schweiz#Suisse#Svizzera#Svizra",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"B\u00fcren an der Aare",
    "qs:loc_alt":"Bueren an der Aare",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ECustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":2546,
    "wof:belongsto":[
        85682381,
        102191581,
        404569183,
        85633051,
        102062909
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"06a688b4-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2661324,
        "gp:id":785649,
        "qs:id":1084349,
        "qs_pg:id":1191057,
        "wd:id":"Q66360",
        "wk:page":"B\u00fcren an der Aare"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"8512378bbb0c95b55d6d6a57a881f8ae",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062909,
            "localadmin_id":404569183,
            "locality_id":101854159,
            "region_id":85682381
        }
    ],
    "wof:id":101854159,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1544742576,
    "wof:name":"B\u00fcren an der Aare",
    "wof:parent_id":404569183,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":983,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.374063,
    47.139721,
    7.374063,
    47.139721
],
  "geometry": {"coordinates":[7.374063,47.139721],"type":"Point"}
}