{
  "id": 1125931087,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.12556,46.91334,7.12556,46.91334",
    "geom:latitude":46.91334,
    "geom:longitude":7.12556,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.91334,
    "lbl:longitude":7.12556,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "M\u00fcnchenwiler"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "M\u00fcnchenwiler"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "M\u00fcnchenwiler"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u660e\u8208\u7dad\u52d2"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "M\u00fcnchenwiler"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "M\u00fcnchenwiler"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "M\u00fcnchenwiler"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "M\u00fcnchenwiler"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villars les Moines"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Villars-les-Moines"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "M\u00fcnchenwiler"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "M\u00fcnchewiler"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "M\u00fcnchenwiler"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "M\u00fcnchenwiler"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u044e\u043d\u0445\u0435\u043d\u0432\u0438\u043b\u0435\u0440"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "M\u00fcnchenwiler"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "M\u00fcnchenwiler"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "M\u00fcnchenwiler"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u044e\u043d\u0445\u0435\u043d\u0432\u0438\u043b\u0435\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "M\u00fcnchenwiler"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "M\u00fcnchenwiler"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "M\u00fcnchenwiler"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "M\u00fcnchenwiler"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "M\u00fcnchenwiler"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":6692367,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"M\u00fcnchenwiler",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Bern",
    "qs_pg:photos":145,
    "qs_pg:photos_1k":29,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":145,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":182419,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":784958,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Bern",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682381,
        102191581,
        404572359,
        85633051,
        102062861
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6692367,
        "gp:id":784958,
        "qs_pg:id":182419,
        "wd:id":"Q659790"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497296807,
    "wof:geomhash":"f6e03861b741775b862ead0ac878ddc4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062861,
            "localadmin_id":404572359,
            "locality_id":1125931087,
            "region_id":85682381
        }
    ],
    "wof:id":1125931087,
    "wof:lastmodified":1513927771,
    "wof:name":"M\u00fcnchenwiler",
    "wof:parent_id":404572359,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.12556,
    46.91334,
    7.12556,
    46.91334
],
  "geometry": {"coordinates":[7.12556,46.91334],"type":"Point"}
}