{
  "id": 1125921229,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.9695,47.39495,7.9695,47.39495",
    "geom:latitude":47.39495,
    "geom:longitude":7.9695,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":1002,
    "gn:population":1075,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.39495,
    "lbl:longitude":7.9695,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u65af\u8482\u65af\u6797\u6839"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u0428\u0442\u044e\u0441\u043b\u0438\u043d\u0433\u0435\u043d"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "St\u00fc\u00fcslige"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0428\u0442\u044e\u0441\u043b\u0438\u043d\u0433\u0435\u043d"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0428\u0442\u044e\u0441\u043b\u0438\u043d\u0433\u0435\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "St\u00fcsslingen"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":7287253,
    "qs_pg:gn_pop":1002,
    "qs_pg:name":"St\u00fcsslingen",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Solothurn",
    "qs_pg:photos":63,
    "qs_pg:photos_1k":13,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":63,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":983504,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":785141,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Solothurn",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682365,
        102191581,
        404328601,
        85633051,
        102062823
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7287253,
        "gp:id":785141,
        "qs_pg:id":983504,
        "wd:id":"Q66281"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497296488,
    "wof:geomhash":"2cf816e4cf13f217300fa8ce5559d4c4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062823,
            "localadmin_id":404328601,
            "locality_id":1125921229,
            "region_id":85682365
        }
    ],
    "wof:id":1125921229,
    "wof:lastmodified":1513928188,
    "wof:name":"St\u00fcsslingen",
    "wof:parent_id":404328601,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1075,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.9695,
    47.39495,
    7.9695,
    47.39495
],
  "geometry": {"coordinates":[7.9695,47.39495],"type":"Point"}
}