{
  "id": 1125770795,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.59605,46.55185,6.59605,46.55185",
    "geom:latitude":46.55185,
    "geom:longitude":6.59605,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":1336,
    "gn:population":1414,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.55185,
    "lbl:longitude":6.59605,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:baq_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u8339\u5510-\u6885\u6cfd\u91cc"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Jouxtens-M\u00e9zery"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":7286167,
    "qs_pg:gn_pop":1336,
    "qs_pg:name":"Jouxtens-M\u00e9zery",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":189664,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":782873,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        102191581,
        404573177,
        85633051,
        102063009
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7286167,
        "gp:id":782873,
        "qs_pg:id":189664,
        "wd:id":"Q70243"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497290056,
    "wof:geomhash":"e248d0b6203891782edb91af8433e613",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063009,
            "localadmin_id":404573177,
            "locality_id":1125770795,
            "region_id":85682325
        }
    ],
    "wof:id":1125770795,
    "wof:lastmodified":1513927548,
    "wof:name":"Jouxtens-M\u00e9zery",
    "wof:parent_id":404573177,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1414,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.59605,
    46.55185,
    6.59605,
    46.55185
],
  "geometry": {"coordinates":[6.59605,46.55185],"type":"Point"}
}