{
  "id": 1126044777,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.82883,47.45309,7.82883,47.45309",
    "geom:latitude":47.45309,
    "geom:longitude":7.82883,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":1361,
    "gn:population":1399,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.45309,
    "lbl:longitude":7.82883,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u8482\u723e\u5ae9"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u0422\u044e\u0440\u043d\u0435\u043d"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "D\u00fcrne"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0422\u044e\u0440\u043d\u0435\u043d"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u044e\u0440\u043d\u0435\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":7287309,
    "qs_pg:gn_pop":1361,
    "qs_pg:name":"Th\u00fcrnen",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Basel-Land",
    "qs_pg:photos":15,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":15,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":325841,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":785664,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Basel-Land",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682361,
        102191581,
        404573037,
        85633051,
        102062819
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7287309,
        "gp:id":785664,
        "qs_pg:id":325841,
        "wd:id":"Q67926"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497302366,
    "wof:geomhash":"5637fc55a80df37f729e19da35af4c64",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062819,
            "localadmin_id":404573037,
            "locality_id":1126044777,
            "region_id":85682361
        }
    ],
    "wof:id":1126044777,
    "wof:lastmodified":1513928239,
    "wof:name":"Th\u00fcrnen",
    "wof:parent_id":404573037,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1399,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.82883,
    47.45309,
    7.82883,
    47.45309
],
  "geometry": {"coordinates":[7.82883,47.45309],"type":"Point"}
}