{
  "id": 1125855383,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.99666,46.74327,6.99666,46.74327",
    "geom:latitude":46.74327,
    "geom:longitude":6.99666,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":658,
    "gn:population":854,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.74327,
    "lbl:longitude":6.99666,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u8b1d\u5357"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ch\u00e9nens"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":7285495,
    "qs_pg:gn_pop":658,
    "qs_pg:name":"Ch\u00e9nens",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Fribourg",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":4,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1264709,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":784853,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Fribourg",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682301,
        102191581,
        404571725,
        85633051,
        102063029
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7285495,
        "gp:id":784853,
        "qs_pg:id":1264709,
        "wd:id":"Q67079"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497293596,
    "wof:geomhash":"2a32e11a136f95694a88a7b49693612c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063029,
            "localadmin_id":404571725,
            "locality_id":1125855383,
            "region_id":85682301
        }
    ],
    "wof:id":1125855383,
    "wof:lastmodified":1513927161,
    "wof:name":"Ch\u00e9nens",
    "wof:parent_id":404571725,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":854,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.99666,
    46.74327,
    6.99666,
    46.74327
],
  "geometry": {"coordinates":[6.99666,46.74327],"type":"Point"}
}