{
  "id": 1126035649,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.20568,47.46547,9.20568,47.46547",
    "geom:latitude":47.46547,
    "geom:longitude":9.20568,
    "gn:gn_country":"CH",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":1415,
    "gn:population":1415,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.46547,
    "lbl:longitude":9.20568,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Niederb\u00fcren"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Niederb\u00fcren"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Niederb\u00fcren"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Niederb\u00fcren"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Niederb\u00fcren"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Niederb\u00fcren"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Niederb\u00fcren"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Niederb\u00fcren"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041d\u0438\u0434\u0435\u0440\u0431\u044e\u0440\u0435\u043d"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Niederb\u00fcren"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Niederb\u00fcren"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Niederb\u00fcren"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Niederb\u00fcren"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Niederb\u00fcren"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Niederb\u00fcren"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Niederb\u00fcren"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041d\u0438\u0434\u0435\u0440\u0431\u044e\u0440\u0435\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Niederb\u00fcren"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "B\u00fcren"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Niederb\u00fcren"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Niederb\u00fcren"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Niederb\u00fcren"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4e0b\u6bd4\u502b"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2659468,
    "qs_pg:gn_pop":1415,
    "qs_pg:name":"Niederb\u00fcren",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton St. Gallen",
    "qs_pg:photos":5,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":5,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":1037320,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":783502,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton St. Gallen",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682341,
        102191581,
        404568847,
        85633051,
        102062947
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2659468,
        "gp:id":783502,
        "qs_pg:id":1037320,
        "wd:id":"Q66266"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497301768,
    "wof:geomhash":"704fefd6063622ae1be9a06760adeaea",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062947,
            "localadmin_id":404568847,
            "locality_id":1126035649,
            "region_id":85682341
        }
    ],
    "wof:id":1126035649,
    "wof:lastmodified":1561745884,
    "wof:name":"Niederb\u00fcren",
    "wof:parent_id":404568847,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1415,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.20568,
    47.46547,
    9.20568,
    47.46547
],
  "geometry": {"coordinates":[9.20568,47.46547],"type":"Point"}
}